# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DuckDuckGo-1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-16 23:42-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-16 23:42-0500\n"
"Last-Translator: Community\n"
"Language-Team: DuckDuckGo Community <community@duckduckgo.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "!Bang Search Shortcuts"
msgstr "!Bang 바로 가기 기능"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating what percent of the population is fully vaccinated
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "% Fully Vaccinated"
msgstr "완전 접종 완료 %"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating what percent of the population is partially vaccinated
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "% Vaccinated"
msgstr "접종 완료 %"

# smartling.placeholder_format=C
#. The total number of searches that have been made on DuckDuckGo. The placeholder is a number.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "%s Billion Searches"
msgstr "%1$s0억개 이상의 익명 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the number of players who are out in Baseball, e.g. '3 Out'
msgctxt "Sports module"
msgid "%s Out"
msgstr "%1$s 아웃"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to indicate the season year, e.g. '2020 Season'
msgctxt "Sports module"
msgid "%s Season"
msgstr "%1$s 시즌"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message that appears above the search results encouraging them to filter results by domain. The placeholder string would include a the name of a website. E.g. 'Reddit appears in some of the top results for this search.'
msgctxt "Site filter message"
msgid "%s appears in some of the top results for this search."
msgstr "%1$s 사이트가 이 검색 결과 일부의 상단에 나타납니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Number of tracking attempts blocked, when there is more than 1. Eg: '2 attempts' or '302 attempts'
msgctxt "tracker_stats"
msgid "%s attempts"
msgstr "시도 %1$s건"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that indicates a specific search result has been blocked by the safe search filter. The placeholder value is the name of the search result that was blocked.
msgid "%s blocked by safe search."
msgstr "%1$s은(는) 안전 검색 기능에 의해 차단되었습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "%s days ago"
msgstr "%1$s일 전"

# smartling.placeholder_format=C
#. An indication that inputted text was detected to be in this language. E.g.: Italian detected.
msgctxt "translations_module"
msgid "%s detected"
msgstr "%1$s 감지됨"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params. multiple fors
msgid "%s for %s"
msgstr "%1$s: %2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "%s hours ago"
msgstr "%1$s시간 전"

# smartling.placeholder_format=C
#. The total amount DuckDuckGo has donated to privacy-related causes. The placeholder value is a number. For example '$1,000,000 in privacy donations!'
msgctxt "showcase_donations"
msgid "%s in privacy donations!"
msgstr "사생활 보호를 위해 약 %1$s 기부!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Distance in kilometers. Placeholder is a number. For example: '100 km'
msgid "%s km"
msgstr "%1$s km"

# smartling.placeholder_format=C
#. Distance measured in miles. Placeholder is a number. For example: '100 mi'
msgid "%s mi"
msgstr "%1$s mi"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label next to a user review. The placeholders are the user name and the review website. For example: 'John on TripAdvisor'
msgctxt "maps_places"
msgid "%s on %s"
msgstr "%1$s이(가) %2$s에서 작성"

# smartling.placeholder_format=C
#. The main headline indicating that more than 1 attempt has been blocked. Eg: '2 tracking attempts blocked'
msgid "%s tracking attempts blocked"
msgstr "추적 시도 %1$s건 차단"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on which buttons and options the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "%sClick %sAdd%sCheck %sAllow%s, then click %sOkay%s"
msgstr ""
"%1$s추가를 %2$s클릭하고%3$s 허용에 %4$s체크하고%5$s, 확인을 %6$s클릭하세"
"요%7$s"

# Firefox, obsolete
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on what buttons the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "%sClick %sAllow%sClick %sAdd%sCheck %sAllow%s, then click %sOkay%s"
msgstr ""
"%1$s%2$s허용%3$s을 클릭하고 %4$s추가%5$s를 클릭하고 %6$s허용%7$s에 체크 표시"
"한 후, %8$s확인%9$s을 클릭합니다"

# Firefox
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on which buttons the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid ""
"%sClick %sContinue To Installation%sClick %sAdd%sCheck %sAllow%s, then click "
"%sOkay%s"
msgstr ""
"%1$s%2$s설치 진행하기%3$s를 클릭하고 %4$s추가%5$s를 클릭하고 %6$s허용%7$s에 "
"체크 표시한 후, %8$s확인%9$s을 클릭합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that reloads search results when an error occurs.
msgctxt "noresults"
msgid ""
"%sClick here%s to try again, if you think there should be results for this "
"search."
msgstr "%1$s여기%2$s를 클릭해서 다시 시도해 보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Header for a page with information about sharing DuckDuckGo.
msgctxt "frontpage"
msgid "%sHelp Spread DuckDuckGo!%s"
msgstr "%1$sDuckDuckGo를 다른 사람들에게 알려주세요!%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to more information
msgctxt "frontpage"
msgid "%sLearn More%s."
msgstr "%1$s자세히 보기%2$s."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about how anonymous location works.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "%sLearn how we keep your location private%s."
msgstr ""
"%1$sDuckDuckGo가 사용자의 위치 정보를 어떻게 보호하는지 알아보세요%2$s."

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompts the user to reload the webpage.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "%sReload%s DuckDuckGo, and try again."
msgstr "DuckDuckGo를 %1$s다시 로드%2$s하고 다시 시도하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that clears any filters that have been applied to search results.
msgctxt "noresults"
msgid "%sReset filters %s"
msgstr "%1$s필터 재설정 %2$s"

# Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change the default search engine.
msgid "%sRight click%s in the search bar"
msgstr "검색 창에서 %1$s마우스 오른쪽 버튼%2$s을 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Number of tracking attempts blocked, when there's only 1
msgctxt "tracker_stats"
msgid "1 attempt"
msgstr "시도 1건"

# smartling.placeholder_format=C
#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "1 day ago"
msgstr "1일 전"

# smartling.placeholder_format=C
#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "1 hour ago"
msgstr "1시간 전"

# smartling.placeholder_format=C
#. The main headline indicating that 1 tracker was blocked
msgid "1 tracking attempt blocked"
msgstr "추적 시도 1건 차단"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where they can find the DuckDuckGo browser extension file downloaded to their computer.
msgctxt "install-extension"
msgid "1. Open %sDownloads%s"
msgstr "1. %1$s다운로드%2$s를 엽니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "10th"
msgstr "10번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "11th"
msgstr "11번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "12th"
msgstr "12번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "13th"
msgstr "13번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "14th"
msgstr "14번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Disclaimer text for the stocks module
msgctxt "Stocks module"
msgid "15 minutes delayed"
msgstr "15분 지연"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "15th"
msgstr "15번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of today's prices (needs to be short on mobile devices)
msgctxt "Stocks module"
msgid "1D"
msgstr "1일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices over the last month
msgctxt "Stocks module"
msgid "1M"
msgstr "1달"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices over the last year
msgctxt "Stocks module"
msgid "1Y"
msgstr "1년"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "1st"
msgstr "1차"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the winner of a World Cup group when that team is not yet known
msgctxt "Sports module"
msgid "1st in Group %s"
msgstr "%1$s조 1위"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to install the DuckDuckGo browser extension.
msgctxt "install-extension"
msgid "2. Double-click %sduckduckgo.safariextz%s"
msgstr "2. %1$sduckduckgo.safariextz%2$s를 더블 클릭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "2nd"
msgstr "2차"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the runner-up of a World Cup group when that team is not yet known
msgctxt "Sports module"
msgid "2nd in Group %s"
msgstr "%1$s조 2위"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "3rd"
msgstr "3차"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "4th"
msgstr "4차"

# smartling.placeholder_format=C
#. The highest price over the previous 52 weeks
msgctxt "Stocks module"
msgid "52wk High"
msgstr "52주 최고"

# smartling.placeholder_format=C
#. The lowest price over the previous 52 weeks
msgctxt "Stocks module"
msgid "52wk Low"
msgstr "52주 최저"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices over the last 5 days
msgctxt "Stocks module"
msgid "5D"
msgstr "5일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices over the last five years
msgctxt "Stocks module"
msgid "5Y"
msgstr "5년"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "5th"
msgstr "5번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "6th"
msgstr "6번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "7th"
msgstr "7번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "8th"
msgstr "8번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "9th"
msgstr "9번"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team when playing away
msgctxt "Sports module"
msgid "A"
msgstr "A"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params in the end under " Source:"
msgid "A string to identify the source."
msgstr "소스를 식별하는 문자열입니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "ATB Dismiss"
msgstr "DuckDuckGo 개선을 위한 A/B 테스트 참여하지 않기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "ATB related (not displayed on settings page)"
msgstr "A/B 테스트 관련 (설정 페이지에 표시되지 않음)"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the new DDG website, this token appears as the Tab name for Instant Answers that give general information about a subject. eg. https://duckduckgo.com/?q=Sony
#. It is not "About DuckDuckGo".
msgid "About"
msgstr "정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about the company.
msgctxt "static_page"
msgid "About"
msgstr "정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. at least in:
#. * https://duckduckgo.com/about. Appears in the window title when you open the link
msgid "About DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo 소개"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about the company.
msgid "About Us"
msgstr "회사 소개"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the URL for a result ABOVE the TITLE of the result -- Example image: https://i.imgur.com/bTm8PCc.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Above Title"
msgstr "제목 위"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears on an advertisement. 'Ad' is an abbreviation for 'Advertisement'
msgid "Ad"
msgstr "광고"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is annoying"
msgstr "짜증나는 광고입니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is inappropriate"
msgstr "부적절한 광고입니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is irrelevant"
msgstr "검색 결과와 전혀 관련이 없는 광고입니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is malware"
msgstr "악성 프로그램 설치를 유도하는 광고입니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is suspicious"
msgstr "사기 등이 의심되는 광고입니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo extension to the user's web browser.
msgid "Add DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo를 추가하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Add DuckDuckGo Extension"
msgstr "DuckDuckGo 확장 프로그램 추가"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Add DuckDuckGo Privacy Essentials to your browser for free with one download:"
msgstr ""
"무료 다운로드 한 번으로 브라우저에 DuckDuckGo Privacy Essentials를 추가하세"
"요."

#  IE default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Add DuckDuckGo as a search engine"
msgstr "검색 엔진으로 DuckDuckGo를 추가하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo extension to the user's web browser. The placeholder is the name of the browser the user is currently using. For example: 'Add DuckDuckGo to Chrome'
msgid "Add DuckDuckGo to %s"
msgstr "%1$s용 DuckDuckGo 확장 기능 추가"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/search_box near the top
#. e.g.: Add a DuckDuckGo search box to your site!
msgid "Add a %s search box to your site!"
msgstr "%1$s 검색 상자를 여러분의 사이트에 추가하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to add locations on a map in order to get directions.
msgctxt "directions"
msgid "Add a starting point and destination to find a route."
msgstr "경로를 찾기 위해 출발지와 도착지를 추가하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to install the DuckDuckGo browser extension.
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Add our extension to help protect personal data"
msgstr "개인 정보 보호를 도와주는 확장 프로그램 추가"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo extension to the user's web browser. The placeholder is the name of the browser the user is currently using. For example: 'Add to Chrome'
msgid "Add to %s"
msgstr "%1$s에서 쉽게 설치하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that creates a shortcut to the current page on the home screen of the user's phone.
msgid "Add to Home Screen"
msgstr "홈 화면에 추가하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the top menu under Goodies
msgid "Add-ons"
msgstr "추가 기능"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to a street address.
msgctxt "maps_places"
msgid "Address"
msgstr "주소"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params near the top under "Privacy Settings"
msgid "Address bar:"
msgstr "주소 창:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Address is incorrect"
msgstr "주소가 틀렸습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. as in multiple advertisements
msgid "Ads"
msgstr "광고"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with resources for advertisers who want to place ads on the search results page.
msgid "Advertise on Search"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Advertisements"
msgstr "광고"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ZG0Mz3R.png
msgctxt "settings"
msgid "Advertisements"
msgstr "홍보하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params near the top under "Interface Settings"
msgid "Advertisements:"
msgstr "광고:"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Afrikaans language
msgctxt "language_name"
msgid "Afrikaans"
msgstr "아프리칸스어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to install the DuckDuckGo browser extension after it downloads.
msgid "After it downloads and opens, click %sInstall%s"
msgstr "다운로드가 끝나고 파일이 열리면 %1$s설치%2$s를 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to install the DuckDuckGo browser extension after it downloads.
msgid ""
"After it downloads, locate the extension file and double-click it to install"
msgstr "다운로드가 완료되면 확장 파일을 지정하고 더블 클릭하여 설치합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Albanian language
msgctxt "language_name"
msgid "Albanian"
msgstr "알바니아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the song's album name e.g. 'Album: A Night At The Opera'
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "All"
msgstr "모두"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting to show the information from all Conferences, in American College Football
msgctxt "Sports module"
msgid "All"
msgstr "모두"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart showing all historical prices
msgctxt "Stocks module"
msgid "All"
msgstr "모두"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for any image with a Creative Commons usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "All Creative Commons"
msgstr "크리에이티브 커먼즈 전체"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting to show the information from all Groups, in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "All Groups"
msgstr "모든 그룹"

# smartling.placeholder_format=C
#. 'license' as in 'permission to use, share, or modify a work'
msgctxt "image-licence"
msgid "All Licenses"
msgstr "라이선스 전체"

# smartling.placeholder_format=C
#. Links back to a list of all search results from a page with information on a single result.
msgid "All Places"
msgstr "모든 곳"

# smartling.placeholder_format=C
#. A filter that shows search results from all countries.
msgid "All Regions"
msgstr "모든 지역"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears above search results.
msgid "All Results"
msgstr "모든 결과"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link that shows all settings.
msgid "All Settings"
msgstr "모든 설정"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings pages"
msgid "All Settings"
msgstr "모든 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is shown in an image filter. This option only shows images in colors, excluding black and white images. https://duckduckgo.com/?q=images+of+cats&iar=images&iax=images&ia=images
msgctxt "image-color"
msgid "All colors"
msgstr "모든 색상"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is shown in a layout selector for images, other options are: square, tall, wide  https://duckduckgo.com/?q=images+of+cats&iar=images&iax=images&ia=images.
msgctxt "image-layout"
msgid "All layouts"
msgstr "모든 레이아웃"

# smartling.placeholder_format=C
#. A filter that shows search results from all countries.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "All regions"
msgstr "모든 지역"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "All sizes"
msgstr "모든 크기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in an image type selector. Other options are: photograph, clipart, animated gif, etc.  https://duckduckgo.com/?q=images+of+cats&iar=images&iax=images&ia=images
msgctxt "image-type"
msgid "All types"
msgstr "모든 종류"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Allows Cloud Save key to be stored locally on device (required to use Cloud "
"Save)"
msgstr ""
"클라우드 저장 키가 장치에 로컬로 저장되도록 허용(Cloud Save를 사용하는 데 필"
"요)"

# smartling.placeholder_format=C
#. A title on a page that let's users know they're almost done with the process of installing DuckDuckGo in their browser
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Almost there!"
msgstr "거의 다 됐습니다!"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Already a fan?"
msgstr "이미 저희의 팬이신가요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains that DuckDuckGo is available for multiple devices.
msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "Also search privately on your iPad, iPhone, or Android!"
msgstr "iPad, iPhone이나 Android에서도 사생활 보호를 받으며 검색하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Alternatives"
msgstr "대안"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://i.imgur.com/89c3nJI.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Always play on DuckDuckGo"
msgstr "항상 DuckDuckGo에서 재생"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Amharic language
msgctxt "language_name"
msgid "Amharic"
msgstr "암하라어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the type of images in search results.
msgctxt "image-type"
msgid "Animated GIF"
msgstr "GIF 애니메이션"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message after location service is enabled.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Anonymous Location Enabled"
msgstr "익명 위치 활성화됨"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message after location service is enabled.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Anonymous location enabled"
msgstr "익명 위치 활성화됨"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Answer"
msgstr "답변"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Any Time"
msgstr "모든 날짜"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-duration"
msgid "Any duration"
msgstr "모든 길이"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-license"
msgid "Any license"
msgstr "모든 라이선스"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-resolution"
msgid "Any resolution"
msgstr "모든 화질"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Any time"
msgstr "모든 날짜"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Anywhere"
msgstr "어디서나"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "App"
msgstr "앱"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "App and Extension"
msgstr "앱 및 확장 기능"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of settings that effect the appearance of the search engine.
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://i.imgur.com/HWCiPDW.png
msgctxt "settings"
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that applies a filter to search results.
msgctxt "Custom date range filer"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Apps"
msgstr "앱"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Arabic language
msgctxt "language_name"
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Are these ads helpful?"
msgstr "이 광고가 유용하셨나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Are these links helpful?"
msgstr "이 링크가 유용하셨나요?"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Argentina"
msgstr "아르헨티나"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Armenian language
msgctxt "language_name"
msgid "Armenian"
msgstr "아르메니아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates when the data was last updated e.g. 'As of 12:37 PM EST'
msgctxt "Stocks module"
msgid "As of"
msgstr "업데이트:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Summarizes our privacy policy and describes how the DuckDuckGo extension's privacy features don't send any information to DuckDuckGo.
msgid ""
"As per our privacy policy, we do not collect or share any personal "
"information ourselves. All of this privacy protection happens on your device."
msgstr ""
"개인 정보 보호 정책에 따라, 저희는 어떠한 개인 정보도 수집하거나 공유하지 않"
"습니다. 모든 개인 정보 보호는 기기에서 수행됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Assamese language
msgctxt "language_name"
msgid "Assamese"
msgstr "아삼어"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "At DuckDuckGo, we agree."
msgstr "DuckDuckGo도 그렇게 생각합니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Australia"
msgstr "호주"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Austria"
msgstr "오스트리아"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/DIzKQRl.png
msgctxt "settings"
msgid "Auto-Suggest"
msgstr "자동 완성"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Auto-answer"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Autocomplete Suggestions"
msgstr "자동 완성 제안"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/OZIO1I9.png
msgctxt "settings"
msgid "Automatically open relevant Instant Answers"
msgstr "관련성 있는 빠른 답변을 자동으로 열기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Automatically shows DuckAssist for relevant searches. DuckAssist can "
"anonymously look up and summarize information in response to some searches. "
"For now, DuckAssist is only available in English regions."
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to show the numerical rating, when the user hovers over a visual star-rating. Sorry, this is hard to translate.
msgctxt "homepage ATB social proof"
msgid "Average rating: %s out of 5"
msgstr "평점: %1$s/5"

# smartling.placeholder_format=C
#. The average volume traded for a particular stock
msgctxt "Stocks module"
msgid "Avg Vol"
msgstr "평균량"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team when playing away
msgctxt "Sports module"
msgid "Away Record"
msgstr "원정 기록"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Azerbaijani language
msgctxt "language_name"
msgid "Azerbaijani"
msgstr "아제르바이잔어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviate billions in a number. E.g. 1,000,000,000 becomes 1B
msgctxt "Stocks module"
msgid "B"
msgstr "0억"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that takes the user to the DuckDuckGo search page.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Back to search"
msgstr "검색 화면으로 돌아가기"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/6Eip5h1.png
msgctxt "settings"
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "Background:"
msgstr "배경:"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Bangla language
msgctxt "language_name"
msgid "Bangla"
msgstr "벵골어"

# smartling.placeholder_format=C
#. This text always refers to the DuckDuckGo bangs function: https://duckduckgo.com/bang
msgid "Bangs"
msgstr "Bang"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Barcode"
msgstr "바코드"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Basic"
msgstr "기본"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "theme"
msgid "Basic"
msgstr "기본"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Belgium"
msgstr "벨기에"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Belgium (fr)"
msgstr "벨기에 (프랑스)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Belgium (nl)"
msgstr "벨기에"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the URL for a result BELOW the SNIPPET (description) of the result -- Example image: https://i.imgur.com/lnP77q4.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Below Snippet"
msgstr "정보 아래"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the URL for a result BELOW the TITLE of the result -- Example image: https://i.imgur.com/3cb6xx0.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Below Title"
msgstr "제목 아래"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Best available"
msgstr "가장 좋은 설정 사용"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the right menu panel of the homepage.
msgid "Beta"
msgstr "베타"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Between 4 and 20 minutes"
msgstr "4 ~ 20분 사이"

# smartling.placeholder_format=C
#. The color black.
msgid "Black"
msgstr "검은색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Black"
msgstr "검은색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "image-color"
msgid "Black and white"
msgstr "흑백"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blizzard"
msgstr "눈보라"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Block Trackers"
msgstr "추적 막기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Block advertising trackers."
msgstr "광고 추적기를 차단하세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Block most trackers as you browse."
msgstr "인터넷 이용 시 대부분의 추적기를 차단합니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Block trackers and take control of your personal data"
msgstr "추적기 차단 및 개인 정보 관리"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Block trackers as you browse."
msgstr "인터넷 이용 시 추적기를 차단합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Block unsafe trackers"
msgstr "안전하지 않은 트래커 차단"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "Blocked tracking attempts information"
msgstr "차단된 추적 시도 정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Blocks trackers on websites you visit"
msgstr "방문한 웹 사이트에 대한 추적을 차단합니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blowing Dust"
msgstr "날린 풍진"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blowing Snow"
msgstr "날린 눈"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blowing dust"
msgstr "날리는 먼지"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blowing snow"
msgstr "날린 눈"

# smartling.placeholder_format=C
#. The color blue
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the URL that saves user's settings.
#. Click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/WyGptiV.png
#. In the box that opens - http://i.imgur.com/tZAkHF6.png
msgctxt "settings"
msgid "Bookmarklet URL:"
msgstr "북마클릿 URL:"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Bosnian language
msgctxt "language_name"
msgid "Bosnian"
msgstr "보스니아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. In American College Football (NCAA), button label for selecting to show all the Bowls games of the posteason (e.g. Peach Bowl, Bahamas Bowl, etc).
msgctxt "Sports module"
msgid "Bowls"
msgstr "그릇"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays the bracket for a sports league
msgctxt "Sports module"
msgid "Bracket"
msgstr "분류"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Breezy"
msgstr "미풍"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Brown"
msgstr "갈색"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Browse as usual while we add privacy protection. We bundled our search "
"engine, tracker blocker, and encryption enforcer into one %s%s Extension%s."
msgstr ""
"기존과 동일하게 검색하세요. 사생활은 저희가 보호해 드릴게요. 하나의 %1$s%2$s "
"확장 프로그램%3$s으로 검색 엔진, 추적 차단, 암호화 보호 강화 기능을 이용할 "
"수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Browse as usual, and we'll take care of the rest. We bundled our search "
"engine, tracker blocker, and encryption enforcer into one %s%s Extension%s."
msgstr ""
"기존과 동일하게 검색하세요. 검색 기록이 저장되지 않습니다. 하나의 %1$s%2$s 확"
"장 프로그램%3$s으로 검색 엔진, 추적 차단, 암호화 보호 강화 기능을 이용할 수 "
"있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Browse as usual, and we’ll take care of the rest. Get bundled private "
"search, tracker blocking, and site encryption, all in one download, for "
"%smajor browsers%s."
msgstr ""
"기존과 동일하게 검색하세요. 검색 기록이 저장되지 않습니다. 다운로드 한 번으"
"로 %1$s주요 브라우저%2$s에서 비공개 검색, 추적 차단, 사이트 암호화 기능을 이"
"용할 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating that the user's current location isn't available.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Browser Location Unavailable"
msgstr "브라우저 위치 이용 불가"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a menu that lets users select the language for their browser.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Browser Preferred Language"
msgstr "브라우저 기본 언어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a menu that lets users select the language for their browser.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Browser preferred language"
msgstr "브라우저 기본 언어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Bulgaria"
msgstr "불가리아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Bulgarian language
msgctxt "language_name"
msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Describes how cookies are used to store user settings privately and securely.
#. Click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/NKOWrRl.png
#. Then - http://i.imgur.com/mo6wsE4.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"By default, settings are stored in non-personal browser cookies (in your "
"browser). You can use anonymous Cloud Save to store your settings in a more "
"permanent way (on a remote server in the cloud). No personally identifiable "
"information will be stored in the cloud, and your passphrase will never "
"leave your browser."
msgstr ""
"설정은 비개인 브라우저 쿠키에 저장되도록 기본 설정되어 있습니다(사용자의 브라"
"우저). 익명 클라우드 저장 기능을 사용하여 현재 설명을 영구적으로 (클라우드의 "
"원격 서버에) 저장할 수 있습니다. 클라우드에는 사용자의 개인 신원 정보가 저장"
"되지 않으며, 암호 또한 서버에 저장되지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that calls a listed phone number using the phone app.
msgctxt "maps_places"
msgid "Call"
msgstr "전화"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Cameroon"
msgstr "카메룬"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Canada"
msgstr "캐나다"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Canada (fr)"
msgstr "캐나다 (프랑스어)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

# smartling.placeholder_format=C
#. A cancel button that can appear in multiple product areas
msgctxt "Generic cancel button"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for the button that allows the user to dismiss a messsage that allows them to filter the results by domain.
msgctxt "Site filter message"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been cancelled
msgctxt "Sports module"
msgid "Cancelled"
msgstr "취소"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Cantonese (Traditional) language
msgctxt "language_name"
msgid "Cantonese (Traditional)"
msgstr "광둥어(번체)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Careers"
msgstr "채용 정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Catalan language
msgctxt "language_name"
msgid "Catalan"
msgstr "카탈로니아어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Catalonia"
msgstr "카탈루냐"

# smartling.placeholder_format=C
#. In 0-click box -- link to category page.
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/445XWLs.png
msgctxt "settings"
msgid "Center Alignment"
msgstr "가운데 정렬"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/yihFekW.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes how result URLs are displayed"
msgstr "검색 결과 URL이 표시되는 방법을 변경합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes how the header is displayed and its behavior as you scroll"
msgstr "헤더가 표시되는 방법과 스크롤 시 행동을 변경합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/mcZdcaF.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes search results based on region"
msgstr "지역에 따라 검색 결과 변경"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/OntTi6e.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the background color across the entire site"
msgstr "전체 사이트에 적용되는 배경 색 변경"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid ""
"Changes the background color of results on hover, modules, and dropdown menus"
msgstr ""
"검색 결과(마우스 커서를 올렸을 때), 모듈 및 드롭다운 메뉴의 배경 색상을 변경"
"합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/NdpkbY0.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the background color when hovering over a result"
msgstr "검색 결과에 마우스를 올렸을 때 배경 색상 변경하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of result URLs"
msgstr "검색 결과 URL의 색상을 변경합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of result snippets"
msgstr "검색 결과 정보의 색상을 변경합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of result titles"
msgstr "검색 결과 제목의 색상을 변경합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of titles for results you've visited"
msgstr "방문한 검색 결과의 제목 색상을 변경합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/kE1ZsM9.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the font across the entire site"
msgstr "사이트 전체에 적용할 글꼴 변경하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the font of result titles"
msgstr "검색 결과의 글꼴을 변경합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ftpln8q.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the font size across the entire site"
msgstr "사이트 전체에 적용할 글꼴 크기 변경하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/4AG1u9Q.png
#. Setting to change the color of the top of DuckDuckGo: http://i.imgur.com/A1Nh20m.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the header color across the entire site"
msgstr "사이트 상단부에 적용될 색상 변경하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/w4XN6Fj.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the language across the entire site"
msgstr "사이트 전체에서 사용할 언어 변경하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/auITACf.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes what happens when you click on a video thumbnail"
msgstr "동영상 미리보기를 클릭했을 때의 동작 설정하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/ALGzzZr.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes where result URLs are displayed"
msgstr "검색 결과의 표시 위치를 변경합니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Chat"
msgstr "대화"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Check %sMake this the current search engine%s"
msgstr "%1$s이 검색 엔진을 사용%2$s에 체크하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about internet privacy.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Check out our privacy device guides."
msgstr "기기별 사생활 보호 가이드를 확인해 보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to information about privacy on different kinds of devices, for example, phones, laptops, or tablets.
msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Check out our privacy device guides."
msgstr "기기별 사생활 보호 가이드를 확인해 보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A label above a list of other applications DuckDuckGo has made.
msgctxt "showcase_aria_label"
msgid "Check out the list of things that we've also made."
msgstr "저희가 직접 만든 여러가지 제품을 확인해 보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Option in a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Child sexual abuse"
msgstr "아동 성범죄"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Chile"
msgstr "칠레"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "China"
msgstr "중국"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Chinese Simplified language
msgctxt "language_name"
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "중국어 간체"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Chinese Traditional language
msgctxt "language_name"
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "중국어 번체"

# smartling.placeholder_format=C
#. As in 'Choose to keep DuckDuckGo as your default search engine'. Placeholders are for markup, you can ignore them.
msgid "Choose %skeep it%s to continue protecting your privacy."
msgstr "계속 개인정보를 보호하시려면 %1$s유지%2$s 버튼을 누르세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A headline letting the user choose between two video player options
msgid "Choose How You Watch"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the field where a user sets their passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Choose a unique passphrase for your settings."
msgstr "설정을 위한 고유 암호를 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "Choose service"
msgstr "서비스 선택"

# smartling.placeholder_format=C
#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that clears a user's input.
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. User clicks this button to clear a saved device location
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that clears all of a user's settings.
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button to clear the currently applied site filter.
msgctxt "Site filter message"
msgid "Clear Filter"
msgstr "필터 지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. User clicks this button to clear a saved device location
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Clear Location"
msgstr "위치 지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that clears are filters that have been applied to search results.
msgid "Clear all filters"
msgstr "모든 필터 지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Clear data in one tap"
msgstr "탭 한 번에 데이터 모두 지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A message telling the user that they can clear the filter that is currently applied
msgctxt "Site filter message"
msgid "Clear filter to show all search results"
msgstr "모든 검색 결과를 표시하기 위해 필터 지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Descriptive text for a button that allows users to clear source text
msgctxt "translations_module"
msgid "Clear source text"
msgstr "원문 지우기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Asks users if they clear the cookies from their web browser often.
msgid "Clear your cookies often?"
msgstr "자주 쿠키를 삭제하시나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click %s+%s!"
msgstr "%1$s+%2$s를 클릭하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on what button the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Click %sAdd Extension%s."
msgstr "%1$s확장 프로그램 추가%2$s를 클릭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the browser's home page.
msgid "Click %sAdd or change home page...%s"
msgstr "%1$s홈 페이지로 추가 또는 변경%2$s를 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click to change their default search engine.
msgid "Click %sAdd%s"
msgstr "%1$s추가%2$s 버튼을 클릭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on which buttons the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Click %sAllow%s, then %sAdd%s."
msgstr "%1$s허용%2$s을 클릭한 다음 %3$s추가%4$s를 클릭하세요."

#  Firefox 33
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Click %sChange Search Settings%s in the drop down"
msgstr "펼침 메뉴에서 %1$s검색 설정 변경%2$s을 클릭하세요"

#  SeaMonkey default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to find the Preferences menu.
msgid ""
"Click %sEdit > Preferences%s (on Windows) %sSeaMonkey > Preferences%s (on "
"Mac)"
msgstr ""
"Windows에서는 %1$s편집 > 환경설정%2$s을 클릭하고, Mac에서는%3$sSeaMonkey > 환"
"경설정%4$s을 클릭하세요."

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Link that makes DuckDuckGo the default search engine in the user's browser.
msgid "Click %sHere%s to add us as a search engine"
msgstr "DuckDuckGo를 검색 엔진에 추가하려면 %1$s여기%2$s를 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo browser extension to Safari.
msgid "Click %sHere%s to download the DuckDuckGo extension"
msgstr "DuckDuckGo 확장 기능을 다운로드하려면 %1$s여기%2$s를 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to download the DuckDuckGo browser extension.
msgid "Click %sOpen%s to download and open the DuckDuckGo Safari extension"
msgstr "%1$s열기%2$s를 눌러 DuckDuckGo Safari 확장 기능을 다운로드하고 여세요."

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click %sPrivacy and Services%s in the left sidebar."
msgstr "왼쪽 사이드바에서 %1$s개인 정보, 검색 및 서비스%2$s를 클릭하세요."

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Click %sSafari%s in the top menu (On Windows, click the %sgears icon%s in "
"the top right)"
msgstr ""
"상단 메뉴의 %1$sSafari%2$s를 클릭하세요.(Windows에서는 상단 우측에 있는 %3$s"
"기어 모양 아이콘%4$s을 클릭하세요)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click %sSettings%s"
msgstr "%1$s설정%2$s 클릭"

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click %sSettings%s in the dropdown."
msgstr "드롭다운 메뉴에서 %1$s설정%2$s을 클릭하세요."

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user how to make DuckDuckGo their home page.
msgid "Click %sUse current pages%s then %sClick OK%s."
msgstr "%1$s현재 페이지 사용%2$s을 클릭하고 %3$s확인%4$s을 클릭하세요."

#  Firefox 33 / SeaMonkey homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click %sYes%s"
msgstr "%1$s예%2$s를 클릭하세요"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click to open their browser's settings menu.
msgid "Click %ssettings/hamburger icon %s on the Chrome toolbar (top right)."
msgstr ""
"Chrome 툴바에서 %1$ssettings/hamburger icon%2$s을 클릭하세요. (맨 위 오른쪽)"

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click to change their default search engine.
msgid "Click OK."
msgstr "확인 단추를 클릭하세요."

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click to change their default search engine.
msgid "Click add."
msgstr "추가를 클릭하세요."

#  Opera default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change their default search engine.
msgid "Click on %sBrowser%s in the sidebar"
msgstr "사이드바에 있는 %1$sBrowser%2$s를 클릭합니다."

#  Firefox default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on %sChange Search Settings%s in the dropdown menu"
msgstr "드롭다운 메뉴에서 %1$sChange Search Settings%2$s를 클릭합니다."

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on %sSet as Default%s towards the bottom"
msgstr "아래쪽에 있는 %1$s기본값으로 설정%2$s을 클릭하세요."

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on the %sSearch Providers%s under Add-on Types"
msgstr "애드온 타입 (Add-on Types) 아래 %1$s검색 공급자%2$s를 클릭합니다."

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on the %sTools icon%s in the top-right of the browser"
msgstr "맨 오른쪽 위에 있는 브라우저에서 %1$s도구 아이콘%2$s을 클릭하세요"

#  Firefox default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on the %smagnifying glass%s in the search bar"
msgstr "검색 바에서 %1$s돋보기 아이콘%2$s을 클릭합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users what icon to click in their browser to change their default search engine.
msgid "Click on the magnifying glass in the search box at the top right"
msgstr "상단 우측에 있는 검색 상자의 돋보기를 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in order to disable the cloud save feature and delete any data backed-up to the cloud.
#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box - http://i.imgur.com/FbCoYVE.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Click or tap %sDelete My Data%s. This removes the data from the cloud, but "
"it remains in your browser until you click/tap %sReset All Settings%s."
msgstr ""
"%1$s데이터 삭제하기%2$s를 클릭하거나 탭합니다. 이 작업을 수행하면 클라우드에"
"서는 데이터가 삭제되지만, %3$s모든 설정 초기화%4$s를 클릭/탭할 때까지 데이터"
"가 브라우저에 유지됩니다."

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users what icon to click in order to make DuckDuckGo the default search engine in their browser. The placeholder is the icon they need to click.
msgid "Click the %s icon in the top toolbar"
msgstr "상단 툴바에 있는 %1$s 아이콘을 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click the %s...%s icon at the top right:"
msgstr "우측 상단에 있는 %1$s...%2$s 아이콘을 클릭하세요:"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click the %sGeneral%s tab."
msgstr "일반 %1$s탭을 %2$s 클릭하세요."

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click the %sellipsis icon%s in the toolbar."
msgstr "툴바에서 %1$s줄임표 아이콘%2$s을 클릭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to enable location service. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Click the %slock icon%s on the address bar."
msgstr "주소 창에서 %1$s자물쇠 아이콘%2$s을 누르세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to search using DuckDuckGo.
msgid "Click the Duck icon at the top of your browser to search!"
msgstr "브라우저 상단에 있는 오리 아이콘을 눌러 검색하세요!"

#  UC Browser on Android
# smartling.placeholder_format=C
msgid "Click the Expand Icon."
msgstr "확장 아이콘을 클릭하세요."

#  UC Browser on Android
# smartling.placeholder_format=C
msgid "Click the Search Engine Icon in the Address Bar."
msgstr "주소 창의 검색 엔진 아이콘을 클릭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the browser's home page.
msgid "Click the arrow to the right of the %shome icon%s"
msgstr "%1$s홈 아이콘%2$s의 오른쪽에 있는 화살표를 클릭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change the default search engine.
msgid "Click the drop down in the search box"
msgstr "검색 상자의 펼치기를 클릭하세요"

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid ""
"Click the dropdown menu beside %sSearch engine used in the address bar%s and "
"select %sDuckDuckGo%s."
msgstr ""
"주소 표시줄%2$s에 사용된 %1$s검색 엔진 옆 드롭다운 메뉴를 클릭하여 "
"%3$sDuckDuckGo%4$s를 선택하세요."

#  Safari default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click to change their default search engine.
msgid "Click the magnifying glass in the search bar"
msgstr "검색 창에 있는 돋보기 버튼을 클릭하세요"

#  Firefox 33
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users what icon to click in order to make DuckDuckGo the default engine in their browser.
msgid ""
"Click the magnifying glass in the search box (at the top of the browser)"
msgstr "검색 창에 있는 돋보기 버튼을 클릭하세요 (브라우저 상단)"

#  IE default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click this button to get started:"
msgstr "시작하려면, 이 버튼을 클릭하세요:"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that closes a window.
msgid "Click to collapse"
msgstr "클릭해서 닫기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that makes a window larger.
msgid "Click to expand"
msgstr "클릭해서 확장"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the type of images in search results.
msgctxt "image-type"
msgid "Clipart"
msgstr "클립아트"

# smartling.placeholder_format=C
#. An accessible label for a button that closes a modal dialog
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Close window."
msgstr "창 닫기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Closed"
msgstr "영업 종료"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is currently closed.
msgctxt "maps_places"
msgid "Closed"
msgstr "영업 종료"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the time a business closes. For example: 'Closes at 10pm'
msgctxt "maps_places"
msgid "Closes"
msgstr "영업 종료 시간"

# smartling.placeholder_format=C
#. A place's closing time, for example: 'Closes at 11 PM'
msgctxt "maps_places"
msgid "Closes at %s"
msgstr "영업 마감: %1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is closing soon.
msgctxt "maps_places"
msgid "Closes soon"
msgstr "곧 영업 종료"

# smartling.placeholder_format=C
#. A place closing in X minutes, for example: 'Closing in 56 mins'
msgctxt "maps_places"
msgid "Closing in %s mins"
msgstr "%1$s 분 후 종료"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a feature that saves user settings to the cloud.
#. Title for the bottom part of  the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">main settings page</a> about saving anonymously in the cloud.
msgid "Cloud Save"
msgstr "클라우드에 저장"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a feature that saves user settings to the cloud.
#. Title for the <em>Save Settings</em> form that is displayed when you click on the <em>Save Settings</em> from the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save"
msgstr "클라우드에 저장"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Cloud Save"
msgstr "클라우드에 저장"

# smartling.placeholder_format=C
#. Enable cloud save, then click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/leUkNoB.png
#. Then in the box that opens - http://i.imgur.com/8D4DdF8.png
#. Label for the URL that saves user's settings.
msgctxt "settings"
msgid "Cloud Save Bookmarklet URL:"
msgstr "클라우드에 저장한 URL 즐겨찾기:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating that cloud save has been turned on
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save Enabled"
msgstr "클라우드 저장 활성화"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title above a list of questions and answers about the cloud save feature. FAQ stands for 'Frequently Asked Questions'
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save FAQ"
msgstr "클라우드 저장 FAQ"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to more information about the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save discussion on duck.co"
msgstr "클라우드 저장에 대해 duck.co에서 논의하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining the benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Cloud Save lets you save your settings more permanently by entering a "
"passphrase. It is entirely optional."
msgstr ""
"클라우드 저장은 현재 설정을 영구적으로 저장하고 암호를 입력해 간편하게 불러"
"올 수 있는 기능으로, 꼭 사용하실 필요는 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Cloudy"
msgstr "흐림"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Colombia"
msgstr "콜롬비아"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Color"
msgstr "색깔"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for the <em>Color Settings</em> inside <a href="https://duckduckgo.com/params.html">querry parameters page</em>.
msgid "Color Settings"
msgstr "색 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "image-color"
msgid "Color only"
msgstr "유채색만"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the top menu under Settings
msgid "Colors"
msgstr "색깔"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Comics"
msgstr "만화"

# smartling.placeholder_format=C
#. When suggesting a !newbang in the <a href="https://duckduckgo.com/newbang.html">!newbang page</a>, last field is a free text one for adding <em>comments</em>. This is the label for this field.
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to duck.co from front page menu
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Concerts"
msgstr "콘서트"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team within its conference in e.g. NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Conf"
msgstr "연맹"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team within its conference in e.g. NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Conference Record"
msgstr "연맹 기록"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for modal letting you choose which Conference you wish to view
msgctxt "Sports module"
msgid "Conferences"
msgstr "연맹"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating how many confirmed cases there have been in that location
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Confirmed"
msgstr "확진"

# smartling.placeholder_format=C
#. The number of confirmed Covid 19 cases
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Confirmed Cases"
msgstr "확진자"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Congratulations!"
msgstr "축하드립니다!"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/epDTyUE.png
msgctxt "theme"
msgid "Contrast"
msgstr "색상 대비"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/G36h64l.png
#. This setting controls the width of the search results:
#. http://i.imgur.com/CoVquLr.png
#. http://i.imgur.com/DiQq2Ll.png
msgctxt "settings"
msgid "Controls the width of the search box and results"
msgstr "검색 상자와 결과의 너비를 설정합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Conversion"
msgstr "환율"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for information about the cookie that saves the user's settings.
#. http://i.imgur.com/fd7EjAN.png
msgctxt "settings"
msgid "Cookie data:"
msgstr "쿠키 데이터:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change the default search engine
msgid "Copy &amp; paste %sabout:preferences#search%s into the address bar"
msgstr "주소 창에 %1$sabout:preferences#search%2$s를 복사해 붙여넣으세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Descriptive text for a button that allows users to copy text that has been translated.
msgctxt "translations_module"
msgid "Copy translation"
msgstr "번역문 복사하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option in a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Copyright violation"
msgstr "저작권 위반"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the Covid 19 module
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Coronavirus Disease (COVID-19)"
msgstr "코로나바이러스감염증-19(COVID-19)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of modal shown when user gets bot challenge correct
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Correct!"
msgstr "정답!"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Costa Rica"
msgstr "코스타리카"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Coupons"
msgstr "쿠폰"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label below a video that's available under the Creative Commons license.
msgctxt "video-license"
msgid "Creative Commons"
msgstr "크리에이티브 커먼즈"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "attribution"
msgid "Credits"
msgstr "제작진"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Croatia"
msgstr "크로아티아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Croatian language
msgctxt "language_name"
msgid "Croatian"
msgstr "크로아티아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. A tooltip that is shown after the user has clicked the swap currencies button. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+gbp+to+usd&ia=currency
msgctxt "Currency module"
msgid "Currencies swapped"
msgstr "통화 교환"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Currency"
msgstr "통화"

# smartling.placeholder_format=C
#. The title shown when the Currency dropdown is opened on mobile. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+gbp+to+usd&ia=currency
msgctxt "Currency module"
msgid "Currency"
msgstr "통화"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for the input field of the currency conversion tool. It explains that the value in that input field is in the specified currency. The placeholder string is the currency code. For example, 'Currency value in USD'.'
msgctxt "Currency module"
msgid "Currency value in %s"
msgstr "%1$s 통화 가액"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the current win or loss streak of a team
msgctxt "Sports module"
msgid "Current Streak"
msgstr "현재 성적"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/n6W3M3I.png
msgctxt "settings"
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button to enable entering a custom option
#. Custom --> 'customized'
#. A setting that *you* choose and is not a default.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Custom"
msgstr "사용자 설정"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Custom %s"
msgstr "%1$s로 조정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder for a custom option. Can be something like 'Custom Font'.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Custom %s"
msgstr "사용자 설정 %1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a calendar that lets users select a range of dates.
msgid "Custom date range"
msgstr "사용자 지정 날짜 범위"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Czech language
msgctxt "language_name"
msgid "Czech"
msgstr "체코어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Czech Republic"
msgstr "체코 공화국"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of draws for this team in e.g. soccer
msgctxt "Sports module"
msgid "D"
msgstr "무"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Danish language
msgctxt "language_name"
msgid "Danish"
msgstr "덴마크어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Dari language
msgctxt "language_name"
msgid "Dari"
msgstr "다리어"

# smartling.placeholder_format=C
#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Dark"
msgstr "어둡게"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/07cZIPc.png
msgctxt "theme"
msgid "Dark"
msgstr "어둡게"

# smartling.placeholder_format=C
#. Attribution text for the sports module. Indicates where our sports data comes from. Note: "Sportradar" is a brand name and should not be translated
msgctxt "Sports module"
msgid "Data from Sportradar"
msgstr "Sportradar 데이터"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link text shown under the currency converter explaining that the data is coming from XE
msgctxt "Currency module"
msgid "Data from XE"
msgstr "XE 데이터"

# smartling.placeholder_format=C
#. Attribution text for the stocks module
msgctxt "Stocks module"
msgid "Data provided by IEX Cloud"
msgstr "데이터: IEX Cloud 제공"

# smartling.placeholder_format=C
#. Attribution text for the stocks module
msgctxt "Stocks module"
msgid "Data provided by Refinitiv"
msgstr "Refinitiv 제공 데이터"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Date"
msgstr "날짜"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Date Filters"
msgstr "날짜 필터"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Date filters"
msgstr "날짜 필터"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating how many deaths there have been in that location
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Deaths"
msgstr "사망"

# smartling.placeholder_format=C
#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Default"
msgstr "기본값"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/BjrIFRp.png
msgctxt "theme"
msgid "Default"
msgstr "기본값"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name - define a word
msgid "Definition"
msgstr "정의"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been delayed
msgctxt "Sports module"
msgid "Delayed"
msgstr "연기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that deletes settings has backed up to the cloud.
#. This token is displayed as a button, so keep it short!
msgid "Delete My Data"
msgstr "내 데이터 삭제"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Denmark"
msgstr "덴마크"

# smartling.placeholder_format=C
#. Default value for a dropdown, indicating that the language of inputted text will be automatically-detected.
msgctxt "translations_module"
msgid "Detect language"
msgstr "언어 감지"

# smartling.placeholder_format=C
#. in the Homepage( javasript enabled) in the bottom right. By clicking the "More" button. Under "COMMUNITY" header
msgid "Develop"
msgstr "개발"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "attribution"
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

# smartling.placeholder_format=C
#. In 0-click box -- link to definition.
msgid "Dictionary"
msgstr "사전"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to search results for a different search term. The placeholder value is a term the user may have intended to search for. For example: 'Did you mean pizza?'
msgid "Did you mean %s?"
msgstr "혹시 %1$s를 찾으시나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for directions on a map.
msgctxt "directions"
msgid "Directions"
msgstr "지도"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for directions on a map.
msgctxt "maps_places"
msgid "Directions"
msgstr "지도"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Directions Source"
msgstr "지도 서비스 선택"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that turns off a feature in the settings menu.
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Discover shortcuts to go to search results on other sites."
msgstr "다른 사이트의 검색 결과를 빠르게 확인해보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that a user clicks to close a notification.
msgid "Dismiss"
msgstr "닫기"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that a user clicks to close a notification, and choose to never see that notification again.
msgid "Dismiss forever"
msgstr "영원히 보지 않기"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Displays a checkmark to the left of results you've visited"
msgstr "방문한 검색 결과의 왼쪽에 체크 표시를 표시합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Displays favicons for each result"
msgstr "각 검색 결과에 파비콘을 표시합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Displays results in the center of the page"
msgstr "검색 결과를 페이지 중앙에 표시합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team within its division in e.g. NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Div"
msgstr "디비전"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team within its division in e.g. NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Division Record"
msgstr "디비전 기록"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing only the domain for a website URL (e.g. domain.com) -- Example image: https://i.imgur.com/KkBcFcQ.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Domains Only"
msgstr "도메인만"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Don't Track Us"
msgstr "Don't Track Us"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that doesn't remove content inappropriate for children.
msgctxt "safe search"
msgid "Don't filter adult content"
msgstr "성인용 컨텐츠를 차단하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Headline on the Mountain Climber Onboarding slide
msgctxt "onboarding_slide"
msgid "Don't let friends get tracked!"
msgstr "친구들이 추적을 당하도록 내버려두지 마세요!"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Link to instructions explaining how to add DuckDuckGo to the list of search engines in your browser.
msgid "Don't see DuckDuckGo in the list?"
msgstr "DuckDuckGo가 목록에 보이지 않나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to download a file again if the user can't find it on their computer.
msgctxt "install-extension"
msgid "Don't see it? %s%s%sClick here to re-download%s"
msgstr ""
"확장 기능이 추가되지 않았다고요? %1$s%2$s%3$s여기를 눌러 다시 다운로드 해보세"
"요%4$s"

#  IE < 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Don't see the checkbox? %sFollow these steps%s."
msgstr "체크 박스가 보이지 않는다고요? %1$s아래의 방법을 따라해보세요%2$s."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Donating for Privacy"
msgstr "개인 정보 보호를 위한 기부"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Done"
msgstr "완료"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that downloads a file.
msgid "Download file"
msgstr "파일 다운로드"

#  Firefox 33 / SeaMonkey homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user how to make DuckDuckGo their home page.
msgid "Drag %sThis Button%s on top of the home icon:"
msgstr "%1$s이 버튼%2$s을 상단 홈 아이콘으로 드래그하세요:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of draws for this team in e.g. soccer
msgctxt "Sports module"
msgid "Draws"
msgstr "무승부"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Drinks"
msgstr "음료"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for driving directions on a map.
msgctxt "directions"
msgid "Driving"
msgstr "운전"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Drizzle"
msgstr "이슬비"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the DDG version of "Google it", meaning "search it".
msgid "Duck it"
msgstr "DuckDuckGo에서 검색하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "DuckAssist"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "DuckAssist <sup>BETA</sup>"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. this is either the title that gets created by opening https://duckduckgo.com/duckduckbot or the top header in https://duckduckgo.com/duckduckbot
msgid "DuckDuckGo Bot"
msgstr "DuckDuckGo 봇"

# smartling.placeholder_format=C
#. by opening https://duckduckgo.com/api it shows in the window title
msgid "DuckDuckGo Instant Answer API"
msgstr "DuckDuckGo 빠른 답변 API"

# smartling.placeholder_format=C
#. by opening https://duckduckgo.com/newbang it shows in the window title
msgid "DuckDuckGo New !Bang"
msgstr "DuckDuckGo의 새로운 !Bang"

# smartling.placeholder_format=C
#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/privacy.html">privacy page</a>.
msgid "DuckDuckGo Privacy"
msgstr "DuckDuckGo 개인 정보 처리방침"

# smartling.placeholder_format=C
#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/search_box.html">search box page</a>.
msgid "DuckDuckGo Search Box"
msgstr "DuckDuckGo 검색 상자"

# smartling.placeholder_format=C
#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
msgid "DuckDuckGo Settings"
msgstr "DuckDuckGo 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to the settings help in support center from the cloud save section.
#. You have to click the "What is this?" link to display the link (that is contained on the bottom of a huge paragraph).
msgid "DuckDuckGo Support Center"
msgstr "DuckDuckGo 지원 센터"

# smartling.placeholder_format=C
#. Displayed into your browser's title bar, tab's title, when you visit the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">params page</a>.
#. Bonus : also available through the <head><title>HERE</title></head> tag.
msgid "DuckDuckGo URL Parameters"
msgstr "DuckDuckGo URL 매개 변수"

# smartling.placeholder_format=C
#. An information popup explaining that we block trackers
msgid ""
"DuckDuckGo blocks trackers on websites you visit, including trackers from "
"companies like Google and Facebook, who often try to track you on other "
"websites."
msgstr ""
"DuckDuckGo는 다른 웹사이트에서 사용자 추적을 시도하는 Google과 Facebook 등의 "
"트래커를 포함하여 사용자가 방문하는 웹사이트의 트래커를 차단합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of how DuckDuckGo keeps a user's location anonymous while the user searches on a map of their area.
msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"DuckDuckGo is private by design. When you enable location, it is stored on "
"your local device only. When you search, your device then sends it to us, we "
"use it to improve results for that search, and then we promptly throw it "
"away, such that you remain anonymous. %sLearn more about how we designed "
"this technology to protect your privacy%s."
msgstr ""
"DuckDuckGo는 사생활 보호를 위한 검색 엔진입니다. 위치 정보 사용 설정 시 정보"
"는 로컬 기기에만 저장됩니다. 여러분이 검색을 하면 여러분의 기기는 우리에게 검"
"색 정보를 보냅니다. 우리는 그것을 검색 결과를 향상시키기 위해 사용한 후 즉시 "
"폐기하여 여러분의 검색 기록을 남기지 않습니다. %1$s개인 정보 보호를 위해 개발"
"된 DuckDuckGo의 기술에 대해 자세히 알아보세요%2$s."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"DuckDuckGo only uses your approximate location. That's all we need to "
"deliver better results, closer to you. %sLearn more%s."
msgstr ""
"DuckDuckGo는 사용자의 대략적인 위치만을 사용합니다. 그것만으로도 충분히 좋은 "
"결과를 제공할 수 있습니다. %1$s자세히 알아보세요%2$s."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "DuckDuckGo search"
msgstr "DuckDuckGo 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used as a link to your personal settings  into the sentence <em>You can change *DuckDuckGo settings* via URL parameters by adding them after the search query</em>. See the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">params page</a>.
msgid "DuckDuckGo settings"
msgstr "DuckDuckGo 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Dutch language
msgctxt "language_name"
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'East'
msgctxt "forecast"
msgid "E"
msgstr "동"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating that a match is in extra time, e.g. in soccer
msgctxt "Sports module"
msgid "ET"
msgstr "연장전"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "EU Android Welcome Message"
msgstr "EU 안드로이드 환영 인사"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how random passphrases are generated.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Each time you ask for a passphrase suggestion, we receive a long list of "
"random words from the DuckDuckGo servers. In the browser, we then select 4-5 "
"random words from that list, ensuring that the passphrase is at least 18-20 "
"characters long."
msgstr ""
"암호 제안 버튼을 클릭할 때마다 DuckDuckGo는 서버에서 무작위 단어로 조합된 긴 "
"목록을 받습니다. 그러 다음 브라우저에서 목록에 포함된 4~5개의 무작위 단어를 "
"선택하여 최소 18~20자 이상의 암호를 만듭니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Sports module"
msgid "East"
msgstr "이스트"

# smartling.placeholder_format=C
#. For US leagues that divide teams in two conferences, short version used e.g. in the Team module subtitle in NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Eastern"
msgstr "동부"

# smartling.placeholder_format=C
#. For US leagues that divide teams in two conferences, used e.g. in the Standings table in NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Eastern Conference"
msgstr "동부 연맹"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Ecuador"
msgstr "에콰도르"

# smartling.placeholder_format=C
#. Form field for your email ;)
#. From <a href="https://duckduckgo.com/newbang.html ">new !bang page</a> and <a href="https://duckduckgo.com/feedback.html">feedback page</a>.
msgid "Email"
msgstr "이메일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users which setting to change to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable 'Sites can ask for my location.'"
msgstr "'사이트가 내 위치를 요청할 수 있습니다.' 활성화"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how to enable the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Enable Cloud Save by entering your existing passphrase."
msgstr "현재 사용 중인 암호로 클라우드 저장 기능을 켜세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that allows a map to access the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable Location"
msgstr "위치 활성화"

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that shows a user's most visited sites when they open a new browser tab.
msgctxt "new tab page"
msgid "Enable Most Visited Sites"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that shows a user's most visited sites when they open a new browser tab.
msgctxt "new tab page"
msgid "Enable Most-Visited Sites"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to enable location service on their device.
msgid ""
"Enable anonymous location for more accurate results. You can always change "
"your mind later."
msgstr ""
"보다 정확한 결과를 얻으려면 익명 위치 기능을 활성화하세요. 언제든지 설정을 변"
"경할 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to enable location service so that search results can be displayed near the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable location settings on your device to use anonymous location"
msgstr "익명 위치를 사용하려면 기기에서 위치 설정을 활성화하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompts users to turn on the location service on their phone.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable the Location setting on your phone."
msgstr "전화기의 위치 설정을 활성화하세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Enables keyboard shortcuts on the site"
msgstr "사이트에서 키보드 단축키 보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Encrypt Connections"
msgstr "암호화 연결"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Encrypts connections when possible"
msgstr "가능한 경우 연결 암호화"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "England"
msgstr "잉글랜드"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the English language
msgctxt "language_name"
msgid "English"
msgstr "영어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find location settings within the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure %s'Allow'%s is selected for the 'Location' setting."
msgstr "'위치' 설정에서 %1$s'허용'%2$s을 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users to make sure location services are enabled on their device. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure 'Location Services' is %senabled%s."
msgstr "'위치 서비스'가 %1$s활성화%2$s되어 있어야 합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure 'Location' is set to %sallow%s."
msgstr "'위치'가 %1$s허용%2$s되어 있어야 합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users to make sure location services are enabled on their device. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure location access is %sallowed%s."
msgstr "위치 접근이 %1$s허용%2$s되어 있어야 합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure your browser is allowed %slocation access%s."
msgstr "브라우저에서 %1$s위치 접근%2$s이 허용되어 있어야 합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure your browser is allowed location access."
msgstr "브라우저에서 위치 접근이 허용되어 있어야 합니다."

#  Opera homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Enter %shttps://duckduckgo.com%s"
msgstr "%1$shttps://duckduckgo.com%2$s 에 접속하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to change their passphrase for the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Enter a new passphrase and click/tap %sSave Settings%s. This will save your "
"data under your new passphrase."
msgstr ""
"새 암호를 입력하고 %1$s설정 저장%2$s을 클릭/탭하세요. 그러면 해당 데이터가 "
"새 암호로 저장됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the field where a user enters their passphrase.
msgctxt "settings"
msgid "Enter a passphrase"
msgstr "암호를 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to enter a starting location for driving directions.
msgctxt "maps_directions"
msgid "Enter start location"
msgstr "출발지를 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder for a field where inputted text will be translated
msgctxt "translations_module"
msgid "Enter text"
msgstr "번역할 내용 입력하기"

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for how to change the default search engine.
msgid ""
"Enter the following details: %sName%s: DuckDuckGo%s URL%s: %s Alias%s: d%s"
msgstr ""
"다음 내용을 적어주세요: %1$s이름%2$s: DuckDuckGo%3$s URL%4$s: %5$s 닉네"
"임%6$s: d%7$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to enter a destination for driving directions.
msgctxt "maps_directions"
msgid "Enter your destination"
msgstr "도착지를 입력하세요"

#. Label for an email address field.
msgctxt "email newsletter"
msgid "Enter your email address."
msgstr "이메일 주소를 적어주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to enter their passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Enter your passphrase to load your settings."
msgstr "설정을 불러오려면 암호를 입력하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about how other companies use user data to control what their users see online.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Escape The Filter Bubble"
msgstr "필터 버블에서 벗어나세요"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Estonia"
msgstr "에스토니아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Estonian language
msgctxt "language_name"
msgid "Estonian"
msgstr "에스토니아"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that makes a map larger
msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Expand Map"
msgstr "지도 확장하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label to show if song lyrics contain explicit content
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Explicit"
msgstr "노골적인"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option in a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Explicit content"
msgstr "자극적인 내용"

#  seen on Opera 9.52, Firefox 33 and Chrome 27 besides homepage instructions; link to e.g. https://help.duckduckgo.com/desktop/opera/
# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where users can download the DuckDuckGo browser extension and other products.
msgid "Extensions & More"
msgstr "확장 기능 및 기타"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Extra Large"
msgstr "특대"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for the FIFA World Cup. Please keep it short and generic (without year nor location), and keep FIFA in it.
msgctxt "Sports module"
msgid "FIFA World Cup"
msgstr "피파 월드컵"

# smartling.placeholder_format=C
#. Full-time (match has ended) indicator in a soccer match
msgctxt "Sports module"
msgid "FT"
msgstr "경기 종료"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for driving directions with the least amount of travel time.
msgctxt "directions"
msgid "Fastest route"
msgstr "가장 빠른 경로"

# smartling.placeholder_format=C
#. <em>kf</em>'s label into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Favicons:"
msgstr "파비콘:"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message after sending feedback.
msgctxt "feedback form"
msgid "Feedback Sent"
msgstr "피드백을 보냈습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message after sending feedback.
msgctxt "feedback form"
msgid "Feedback Sent Successfully"
msgstr "피드백이 성공적으로 전송되었습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/search_box
msgid ""
"Feel free to adjust the settings below. Then, just copy and paste the code "
"into your website."
msgstr "아래의 설정을 수정하고, 웹 사이트에 코드를 복사하여 붙여 넣으세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Fijian language
msgctxt "language_name"
msgid "Fijian"
msgstr "피지어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Filipino language
msgctxt "language_name"
msgid "Filipino"
msgstr "필리핀어"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Fill in the last form field with %s"
msgstr "마지막 칸을 %1$s로 채우세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A button to filter search results by domain. The button is shown next to a message encouraging the user to filter results.
msgctxt "Site filter message"
msgid "Filter Results"
msgstr "결과 필터링"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Filter by Date"
msgstr "날짜로 필터링 하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Filter by Region"
msgstr "지역으로 필터링 하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message that appears above the search results encouraging them to filter results by domain. The placeholder string would include the domain of the website. E.g. 'Filter to only see results from reddit.com'
msgctxt "Site filter message"
msgid "Filter to only see results from %s"
msgstr "%1$s의 검색 결과만 표시하도록 필터링"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Filters aren't working"
msgstr "필터가 작동하지 않습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the final score of a sporting event.
msgid "Final"
msgstr "마지막"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to indicate the game is over and the score shown is the final score, e.g. 10-5 Final
msgctxt "Sports module"
msgid "Final"
msgstr "마지막"

#  IE < 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Finally, click %sAdd%s"
msgstr "마지막으로, %1$s추가%2$s를 클릭해 주세요"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change the default search engine.
msgid "Find %sDuckDuckGo%s and click%sMake default%s"
msgstr "%1$sDuckDuckGo%2$s를 찾고 %3$s기본값으로 만들기%4$s를 클릭하세요."

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to change their default search engine to DuckDuckGo.
msgid "Find DuckDuckGo in the displayed list and click %sMake Default%s"
msgstr ""
"표시된 리스트에서 DuckDuckGo를 찾으신 후 %1$s기본값 만들기%2$s를 누르세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that searches for results closer to the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Find results closer to you"
msgstr "관련된 결과를 찾아보세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that searches for results closer to the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Find results closer to you."
msgstr "여러분과 보다 관련있는 결과를 찾아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about how to use advanced web search features.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Fine-tune Your Search"
msgstr "더 정확한 검색 결과 얻기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Finland"
msgstr "핀란드"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Finnish language
msgctxt "language_name"
msgid "Finnish"
msgstr "핀란드어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Flights"
msgstr "항공편"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Flurries"
msgstr "돌풍"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Foggy"
msgstr "안개 낌"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to DuckDuckGo's Twitter profile.
msgctxt "new user poll"
msgid "Following us on Twitter"
msgstr "Twitter 팔로우 중"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/JWnlmmo.png
msgctxt "settings"
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/rBFnfUF.png
msgctxt "settings"
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Force encryption on websites"
msgstr "웹사이트에서 암호화 강제 실행"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "France"
msgstr "프랑스"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC BY-NC usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Free to Modify, Share, and Use"
msgstr "수정, 공유, 이용 자유"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC BY usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Free to Modify, Share, and Use Commercially"
msgstr "상업적인 수정, 공유, 이용 자유"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC BY-NC-ND usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Free to Share and Use"
msgstr "공유 및 이용 자유"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC BY-ND usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Free to Share and Use Commercially"
msgstr "상업적 공유 및 이용 자유"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Freezing Drizzle"
msgstr "결빙성 진눈깨비"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Freezing Rain"
msgstr "어는 비"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the French language
msgctxt "language_name"
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the French (Canada) language
msgctxt "language_name"
msgid "French (Canada)"
msgstr "프랑스어(캐나다)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Friday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Fri"
msgstr "금"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Fridays"
msgstr "금요일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating they heard about DuckDuckGo from a friend or family member.
msgctxt "new user poll"
msgid "Friend or family"
msgstr "친구 또는 가족"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Frigid"
msgstr "혹한"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the full URL for a website, including the url path, but made to look like the breadcrumbs of a website (e.g. website.com > this > is > the > path) -- Example image: https://i.imgur.com/roiQBYz.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Full URLs (Breadcrumbs)"
msgstr "전체 URL(Breadcrumbs)"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the full URL for a website, including the url path (e.g. website.com/this/is/this/path) -- Example image: https://i.imgur.com/SxYWf9o.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Full URLs (Slashes)"
msgstr "전체 URL(Slashes)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total goals scored against this team
msgctxt "Sports module"
msgid "GA"
msgstr "실점"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the gap between a leading team and another team (https://en.wikipedia.org/wiki/Games_behind)
msgctxt "Sports module"
msgid "GB"
msgstr "GB"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the difference between goals 'for' and 'against' for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "GD"
msgstr "GD"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/tGau0Vx.png
msgctxt "settings"
msgid "GET Requests"
msgstr "GET 요청 사용"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total 'goals for' (i.e. scored by) this team
msgctxt "Sports module"
msgid "GF"
msgstr "득점"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the game number
msgctxt "Sports module"
msgid "Game %s"
msgstr "게임 %1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that a sporting event has ended
msgid "Game ended"
msgstr "게임 끝"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the number of games that have been played between two sports teams.
msgid "Games"
msgstr "게임"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of games for a sports league
msgctxt "Sports module"
msgid "Games"
msgstr "게임"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the gap between a leading team and another team (https://en.wikipedia.org/wiki/Games_behind)
msgctxt "Sports module"
msgid "Games Behind"
msgstr "게임 차이"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of search settings.
msgid "General"
msgstr "일반"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/wjw27ik.png
msgctxt "settings"
msgid "General"
msgstr "일반"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the German language
msgctxt "language_name"
msgid "German"
msgstr "독일어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Germany"
msgstr "독일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that takes users to the app store page for DuckDuckGo.
msgid "Get App"
msgstr "앱 다운로드"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that gets directions on a map.
msgctxt "maps_maps_module"
msgid "Get Directions"
msgstr "길 찾기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where users can select the color scheme of their search engine.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get New Themes"
msgstr "테마를 바꿔 보세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. The title of a page where users can download the DuckDuckGo app or browser extension.
msgctxt "showcase_app"
msgid "Get Our App & Extension"
msgstr "앱 및 확장 기능 설치하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Get Privacy Tips"
msgstr "사생활 보호 팁 얻기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get Started at Duck.com"
msgstr "Duck.com을 사용하세요"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Get seamless privacy protection on your browser for free with one download:"
msgstr "다운로드 한 번으로 브라우저에서 사생활을 완벽하게 보호하세요:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for links to appropriate local health authorities
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Get the latest information:"
msgstr "최신 정보 보기:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Non-js means a version with JavaScript disabled. This is likely not in use anymore, so don't fuss too much about this.
msgid "Get the non-JS version %s"
msgstr "Javascript를 쓰지 않는 %1$s 사용하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a link to a music streaming platform. For example 'Get this song on: Spotify'
msgctxt "access_song"
msgid "Get this song on:"
msgstr "이 노래를 여기서 구입하세요:"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get to DuckDuckGo faster. Share duck.com with your friends."
msgstr "duck.com에 접속해 DuckDuckGo에 더 빨리 접속할 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "spread_badge"
msgid "Get your friends to switch and help us grow!"
msgstr ""
"더 많은 사람들에게 사이트를 추천해서 DuckDuckGo가 성장하도록 도와주세요!"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Ghana"
msgstr "가나"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find the location settings in the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Go to 'Site Settings'."
msgstr "'사이트 설정'으로 이동하세요."

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Go to Options."
msgstr "옵션 버튼을 눌러 옵션으로 가세요."

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Go to Search Engine."
msgstr "검색 엔진으로 가세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the difference between goals 'for' and 'against' for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Goal Differential"
msgstr "골 득실차"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total goals scored against this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Goals Against"
msgstr "실점"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total 'goals for' (i.e. scored by) this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Goals For"
msgstr "득점"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of the sentence: "<b>Goodies</b> and no tracking." (used for limited browsers, mobile and co.)
msgctxt "shortbelieve"
msgid "Goodies"
msgstr "기능들"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option selected by user to acknowledge understanding of information
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Got it"
msgstr "알겠습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Gray"
msgstr "회색"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "theme"
msgid "Gray"
msgstr "회색"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Greece"
msgstr "그리스"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Greek language
msgctxt "language_name"
msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Color settings query parameters in the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Green"
msgstr "초록색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Green"
msgstr "녹색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Grey"
msgstr "회색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains that the grid mode is disabled for this specific search result type.
msgid "Grid mode disabled for this answer"
msgstr "그리드 모드가 해제된 응답"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates which Group a team belongs to in a competition such as the soccer World Cup, e.g. Group B
msgctxt "Sports module"
msgid "Group %s"
msgstr "그룹 %1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for modal letting you choose which Group you wish to view, in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Gujarati language
msgctxt "language_name"
msgid "Gujarati"
msgstr "구자라트어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team when playing home
msgctxt "Sports module"
msgid "H"
msgstr "시간"

# smartling.placeholder_format=C
#. Halftime indicator in a soccer match
msgctxt "Sports module"
msgid "HT"
msgstr "중간 휴식"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/LHG4IZQ.png
msgctxt "settings"
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS로 접속"

# smartling.placeholder_format=C
#. <em>kh</em>'s label for one of the privacy settings query parameters into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "HTTPS:"
msgstr "HTTPS 사용:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Hail"
msgstr "우박"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Haitian Creole language
msgctxt "language_name"
msgid "Haitian Creole"
msgstr "아이티 프랑스어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Halftime in a game (like American football or basketball)
msgctxt "Sports module"
msgid "Halftime"
msgstr "하프타임"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Haze"
msgstr "연무"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Header Appearance"
msgstr "헤더 모양"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ug14CSY.png
msgctxt "settings"
msgid "Header Behavior"
msgstr "검색 창 동작"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/MwUruEO.png
msgctxt "settings"
msgid "Header Color"
msgstr "검색 창 색상"

# smartling.placeholder_format=C
#. <em>ko</em>'s and <em>kj</em>'s label for one of the color or interface settings query parameters into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Header:"
msgstr "상단부 색깔:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Heavy Rain"
msgstr "호우"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Heavy Snow"
msgstr "폭설"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Hebrew language
msgctxt "language_name"
msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

# smartling.placeholder_format=C
#. homepage/ bottom right under More.
msgid "Help"
msgstr "도움말"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

# smartling.placeholder_format=C
#. The main heading in the feedback form modal. Shown when a user has requested to share feedback with us. The placeholder is a line break. Please use good judgement to break the string appropriately.
msgid "Help DuckDuckGo%s Improve This Page"
msgstr "DuckDuckGo를 도와주세요%1$s 이 페이지를 개선하고자 노력하겠습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Help DuckDuckGo%s improve searches like this"
msgstr "다음과 같은 검색 기능 향상을 위해 DuckDuckGo%1$s를 도와주세요"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Help Improve DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo 개선 프로그램 참여"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information on how to share DuckDuckGo. 'Spread' in this case refers to sharing.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Help Spread DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo를 더 많은 사람들에게 알려주세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. CTA for the Spread page, used in various locations
msgctxt "Mobile footer, homepage tagline"
msgid "Help Spread DuckDuckGo!"
msgstr "DuckDuckGo를 더 많은 사람들에게 알려주세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about sharing DuckDuckGo with friends.
msgid "Help Spread Privacy"
msgstr "사생활 보호의 중요성 알리기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Help us raise the standard of trust online."
msgstr "온라인 신뢰의 기준을 높일 수 있게 도와주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A subtitle of a page that encourages users to share DuckDuckGo with their friends.
msgctxt "showcase_spread"
msgid "Help your friends and family join the Duck Side!"
msgstr "가족과 친구들에게 DuckDuckGo를 추천해 주세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text description for the Spread card in the SERP footer
msgctxt "footer_card"
msgid "Help your friends and family take back their privacy!"
msgstr "친구와 가족이 사생활을 보호할 수 있게 도와주세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. The title of a menu that shows other applications DuckDuckGo has made.
msgctxt "showcase_aria_dropdown"
msgid "Here are some things that we made that you might like."
msgstr "저희가 만든 것들입니다. 마음에 드실 거예요."

# smartling.placeholder_format=C
#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Here's what it does:"
msgstr "다음 기능을 누려보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that hides a user's most visited sites when they open a new browser tab.
msgctxt "new tab page"
msgid "Hide Most-Visited Sites"
msgstr "가장 많이 방문한 사이트 목록 숨기기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that hides a passphrase the user has typed.
msgctxt "settings"
msgid "Hide Passphrase"
msgstr "암호 숨기기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Hides details of a step-by-step navigation route
msgctxt "directions"
msgid "Hide Steps"
msgstr "상세 경로 숨기기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Hides search term from being shown in browser tab/history"
msgstr "브라우저 탭이나 방문기록에 검색어가 나오지 않도록 숨기기"

# smartling.placeholder_format=C
#. The highest stock price in a day
msgctxt "Stocks module"
msgid "High"
msgstr "최고"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-resolution"
msgid "High definition"
msgstr "고화질"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Hindi language
msgctxt "language_name"
msgid "Hindi"
msgstr "힌디어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicate that we have no chart data for prices of the current stock
msgctxt "Stocks module"
msgid "Historical prices not available"
msgstr "과거 가격 확인 불가"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid ""
"Hit %sReturn%s on your keyboard to %ssave DuckDuckGo to the list. %sThen "
"click %sMake Default%s"
msgstr ""
"키보드의 %1$sReturn%2$s을 눌러 %3$sDuckDuckGo를 목록에 저장하세요. %4$s그런 "
"다음 %5$s기본값으로 만들기%6$s를 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Hmong Daw language
msgctxt "language_name"
msgid "Hmong Daw"
msgstr "허멍또우어"

# smartling.placeholder_format=C
#. 'it' refers to the default search engine setting: this is displayed right next to a dialogue inviting users to change their default search engine back to what it was before adopting DuckDuckGo.
msgid ""
"Hold on! Changing it back will disable the DuckDuckGo extension and you'll "
"lose our privacy protection."
msgstr ""
"잠시만요! 다시 변경하시면 DuckDuckGo 확장 기능이 해제되어 귀하의 개인정보 보"
"호가 중단됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team when playing home
msgctxt "Sports module"
msgid "Home Record"
msgstr "홈 기록"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Homepage Privacy Tips"
msgstr "홈페이지 사생활 보호 팁"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Hong Kong"
msgstr "홍콩"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Hot"
msgstr "더움"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to hours of operation for a business.
msgctxt "maps_places"
msgid "Hours"
msgstr "시간"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Hours are incorrect"
msgstr "시간이 틀렸습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Hours are missing"
msgstr "시간이 입력되지 않았습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Hover, Module, and Dropdown Background Color"
msgstr "마우스 커서 가져다 대기, 모듈, 드롭다운 배경 색상"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about how DuckDuckGo makes money without sacrificing privacy.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "How We Are Profitable"
msgstr "어떻게 수익을 내냐고요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above an explanation of how to change a passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How do I change my passphrase?"
msgstr "암호는 어떻게 바꾸나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above an explanation of how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How does it work?"
msgstr "이것은 어떻게 동작하나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above an explanation of how passphrases are generated.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How does passphrase generation work?"
msgstr "암호 추천 기능은 어떤 원리로 작동하나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above an explanation of how the cloud save feature keeps user data anonymous.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How is it anonymous?"
msgstr "암호를 정말 익명으로 저장하나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to humidity in the air, in a weather forecast module.
msgctxt "forecast"
msgid "Humidity"
msgstr "습도"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Hungarian language
msgctxt "language_name"
msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Hungary"
msgstr "헝가리"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Hurricane"
msgstr "허리케인"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "I don't want this type of result"
msgstr "저는 이러한 종류의 결과를 원하지 않습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "I don't want to see blocked tracking attempts"
msgstr "차단된 추적 시도를 보고 싶지 않습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "I don’t understand this information"
msgstr "이 정보를 이해할 수 없습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "I don’t want to see any information from DuckDuckGo on this page"
msgstr "이 페이지에서 DuckDuckGo의 정보를 보고 싶지 않습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "I don’t want to see my most-visited sites"
msgstr "자주 방문한 사이트를 보고 싶지 않습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "I expected to see results from more sellers"
msgstr "더 많은 판매자의 결과를 보게 될 줄 알았는데요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above text explaining that passwords can't be recovered.
msgctxt "cloudsave"
msgid "I forgot my passphrase. Can you recover it?"
msgstr "암호를 잊어버렸는데, 혹시 찾을 수 있나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Icelandic language
msgctxt "language_name"
msgid "Icelandic"
msgstr "아이슬란드어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find location settings within the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"If the browser location remains unavailable, then go to %sSettings > General "
"> Reset > 'Reset Location & Privacy'%s."
msgstr ""
"그래도 브라우저 위치를 사용할 수 없으면, %1$s설정 > 일반 > 재설정 > 위치 및 "
"개인 정보 보호 재설정%2$s으로 가세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find the location settings within the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"If the browser location remains unavailable, then in your browser go to %s⋮ "
"> Menu > Settings > Site settings > Location%s, and ensure DuckDuckGo is "
"allowed location access."
msgstr ""
"그래도 브라우저 위치를 사용할 수 없으면, 브라우저에서 %1$s⋮ 메뉴 > 설정 > 사"
"이트 설정 > 위치%2$s로 가서 DuckDuckGo의 위치 접근을 허용하세요."

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid ""
"If you don't see %sDuckDuckGo,%s you will need to add it to the list of "
"%sOther Search Engines%s"
msgstr ""
"만약 %1$sDuckDuckGo%2$s가 보이지 않는다면 %3$sOther Search Engines%4$s 목록"
"에 추가해야 합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ReKkJtU.png
msgctxt "settings"
msgid "If you still want to support us, %shelp spread DuckDuckGo%s"
msgstr ""
"저희를 계속 지원하고 싶으시다면, %1$sDuckDuckGo를 더 많은 사람들에게 소개해주"
"세요%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. Message displayed at the bottom of the page, informing you that you can't use the settings page without Java Script activated into your browser. <em>%s</em> and <em>%s</em> are respectively for (raw) <em>HTML</em> and <em>lite</em> versions.
#.
msgid ""
"If you want to use DuckDuckGo without JavaScript, please use our %s or %s "
"versions."
msgstr ""
"JavaScript를 사용하지 않고 DuckDuckGo를 사용하고 싶으시다면, %1$s 버전 또는 "
"%2$s버전을 사용하세요."

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"If you want, select Home Page next to New windows and New tabs (open with)."
msgstr "새 창과 새 탭에 열릴 홈페이지를 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Image tiles"
msgstr "이미지 타일 사용"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above image search results.
msgid "Images"
msgstr "이미지"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/IqBhHpM.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"Improves result legibility with updated URL format, placement, and color"
msgstr ""
"업데이트된 URL 형식, 배치, 색상을 이용해 검색 결과의 가독성을 개선합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears in front of the name of a company that DuckDuckGo has partnered with. For example, 'In partnership with Wikipedia'
msgid "In partnership with"
msgstr "협력 관계"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"In some older browsers, it's necessary to redirect your clicks through our "
"server to prevent search leakage. %sLearn more%s."
msgstr ""
"일부 이전 버전의 브라우저에서는 검색 결과 유출을 방지하기 위해 클릭한 정보가 "
"서버를 통해 처리되도록 경로 변경이 필요합니다. %1$s자세히 알아보세요%2$s."

#  SeaMonkey default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "In the drop down select %sDuckDuckGo%s!"
msgstr "펼쳐진 메뉴에서 %1$sDuckDuckGo%2$s를 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"In the interest of transparency, this data is not encrypted: You can see "
"exactly what information we store."
msgstr ""
"투명성을 위해, 이 정보는 암호화되지 않으며, 저장된 정보는 전부 사용자에게 공"
"개됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "In the menu at the top select %sTools%s > %sSettings%s"
msgstr "메뉴에서 %1$s도구%2$s > %3$s설정%4$s을 클릭하세요."

#  IE < 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "In the popup, check %sMake this my default search provider%s"
msgstr "팝업에서, %1$s내 기본 검색 엔진으로 하기%2$s를 선택합니다."

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "In the popup, click %sAdd%s"
msgstr "팝업에서 %1$s추가%2$s를 클릭하세요."

#  SeaMonkey default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "In the side menu select %sInternet Search%s"
msgstr "측면 메뉴에 있는 %1$s인터넷 검색%2$s을 선택하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g., 'Including results for Mozart' (when the user searched for 'Mozar')
msgid "Including results for %s"
msgstr "%1$s에 대한 결과 포함"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "India"
msgstr "인도"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Indonesia"
msgstr "인도네시아"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Indonesia (en)"
msgstr "인도네시아 (영어)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Indonesian language
msgctxt "language_name"
msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/7VuBXGO.png
#. This setting used to be called 'Auto-Load'
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll"
msgstr "자동으로 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. This setting used to be called 'Auto-Load Images'
#. Please update this translation if it no longer applies
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images"
msgstr "이미지 자동으로 불러오기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images and Videos"
msgstr "이미지와 동영상 결과를 무한 스크롤로 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images, Videos, and Shopping"
msgstr "스크롤할 때마다 쏟아지는 이미지, 동영상, 쇼핑"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that a user clicks to install a product on their computer.
msgid "Install"
msgstr "설치"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that installs the DuckDuckGo app.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Install DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo 설치하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Install DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo 설치"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo browser extension to Safari.
msgid "Install DuckDuckGo Safari Extension?"
msgstr "Safari에 DuckDuckGo 확장 프로그램을 설치할까요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/api/, topmost header
msgid "Instant Answer API"
msgstr "빠른 답변 API"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/XW6brqX.png
msgctxt "settings"
msgid "Instant Answers"
msgstr "빠른 답변 제안"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Intense green"
msgstr "진한 초록색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Intense red"
msgstr "진한 빨강"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for one of the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">URL params page section</a>.
msgid "Interface Settings"
msgstr "인터페이스 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been interrupted
msgctxt "Sports module"
msgid "Interrupted"
msgstr "중단됨"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Inuktitut language
msgctxt "language_name"
msgid "Inuktitut"
msgstr "이뉴잇어"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Invite friends to the Duck Side!"
msgstr "친구들을 '오리 편'으로 만들어보세요!"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Iran"
msgstr "이란"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Ireland"
msgstr "아일랜드"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Irish language
msgctxt "language_name"
msgid "Irish"
msgstr "아일랜드어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above text explaining data deletion policy.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Is deleted data really deleted?"
msgstr "삭제 버튼을 누르면 진짜 삭제되는 거 맞죠?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Is this video helpful?"
msgstr "이 영상이 유용했나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Isolated Thunderstorms"
msgstr "국지성 뇌우"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Israel"
msgstr "이스라엘"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"It's okay to (very infrequently) ask me about my experience using DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo의 사용 경험에 대한 설문에 (가끔씩 한 번) 참여하겠습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Italian language
msgctxt "language_name"
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Items"
msgstr "항목"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tooltip above a list of products, clarifying the nature of the listing and that DuckDuckGo is not compensated for clicks on these products.
msgid ""
"Items are ranked based on relevance to your search terms and are delivered "
"through Microsoft's Ad Network. Clicks lead directly to merchant landing "
"pages and unlike ads, DuckDuckGo is not compensated for these results."
msgstr ""
"항목은 검색어와의 관련성에 따라 순위가 지정되며 Microsoft의 광고 네트워크를 "
"통해 제공됩니다. 클릭을 하면 판매자 랜딩 페이지로 바로 연결되며 광고와는 달"
"리 DuckDuckGo는 이러한 결과에 대해 수익을 받지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining why passphrases use a series of words instead of random numbers and letters.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"It’s easier to remember 4-5 words than 10 random letters and numbers, and "
"far more secure."
msgstr ""
"무작위로 섞은 문자 및 숫자 10개보다는 단어 4~5개를 기억하는 것이 훨씬 기억하"
"기 쉽고 안전합니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Japan"
msgstr "일본"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Japanese language
msgctxt "language_name"
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name (below the search box, above the results)
msgid "Jobs"
msgstr "일자리"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Join Our Team!"
msgstr "저희와 함께 일하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "showcase_donate"
msgid "Join our $500,000 Privacy Challenge"
msgstr "$500,000 사생활 보호 챌린지에 동참하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Kannada language
msgctxt "language_name"
msgid "Kannada"
msgstr "칸나다어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Kazakh language
msgctxt "language_name"
msgid "Kazakh"
msgstr "카자흐어"

# smartling.placeholder_format=C
#. An instruction to state that a list of companies/trackers will be updated with continued use
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Keep browsing to see how many we block"
msgstr "몇 건을 차단했는지 계속 둘러보며 확인하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above social media links.
msgid "Keep in Touch"
msgstr "연락하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Keep your search history private"
msgstr "검색 기록을 다른 사람이 볼 수 없게 하세요"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Keep your search history private."
msgstr "검색 기록을 비공개로 유지하십시오."

# smartling.placeholder_format=C
#. Section heading (for right column).
msgctxt "settings"
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Khmer language
msgctxt "language_name"
msgid "Khmer"
msgstr "크메르어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Klingon language
msgctxt "language_name"
msgid "Klingon"
msgstr "클링곤 언어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Klingon (Latin) language
msgctxt "language_name"
msgid "Klingon (Latin)"
msgstr "클링온어(라틴)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Klingon (pIqaD) language
msgctxt "language_name"
msgid "Klingon (pIqaD)"
msgstr "클링온어(pIqaD)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Korea"
msgstr "대한민국"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Korea Republic"
msgstr "대한민국"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Korean language
msgctxt "language_name"
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Kurdish (Central) language
msgctxt "language_name"
msgid "Kurdish (Central)"
msgstr "쿠르드어 (중앙)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Kurdish (Northern) language
msgctxt "language_name"
msgid "Kurdish (Northern)"
msgstr "쿠르드어 (북부)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of losses for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "L"
msgstr "L"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviated version of the Win/loss record for a team's last 10 games, e.g. 10-5 means the team won 10 and lost 5. 'L' is an abbreviation for 'Last'.
msgctxt "Sports module"
msgid "L10"
msgstr "최근 10개"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/L74c87B.png
#. Adjusts the displayed language of DuckDuckGo (translations)
msgctxt "settings"
msgid "Language"
msgstr "언어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a tooltip displayed when the user has swapped origin and translated languages
msgctxt "translations_module"
msgid "Languages swapped"
msgstr "언어 전환"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Lao language
msgctxt "language_name"
msgid "Lao"
msgstr "라오어"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/6jwHONe.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Large"
msgstr "크게"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Large"
msgstr "크게"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/gwulPSF.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Larger"
msgstr "더 크게"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/n8wzFYd.png
msgctxt "size"
msgid "Larger"
msgstr "더 크게"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/xdSUFar.png
#. In the dropdown menu for, "Font Size"
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Largest"
msgstr "가장 크게"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/AmVRhlP.png
msgctxt "size"
msgid "Largest"
msgstr "가장 크게"

# smartling.placeholder_format=C
#. Win/loss record for a team's last 10 games, e.g. 10-5 means the team won 10 and lost 5
msgctxt "Sports module"
msgid "Last 10"
msgstr "최근 10개"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Latvia"
msgstr "라트비아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Latvian language
msgctxt "language_name"
msgid "Latvian"
msgstr "라트비아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that takes users to another page with additional information.
msgid "Learn %sMore%s"
msgstr "%1$s더%2$s 알아보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option at the bottom of the homepage: http://i.imgur.com/HEtEDYE.png
#. The second word of this sentence should be wrapped in placeholders, since it is used to insert the new-line, e.g.
#. Mehr %serfahren%s
#. If your language has a physically short string for this, feel free to drop the placeholders at the end, e.g.:
#. 了解更多%s%s
msgctxt "frontpage"
msgid "Learn %sMore%s"
msgstr "%1$s더%2$s 알아보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Information on DuckDuckGo's search shortcut feature, called 'Bangs'
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn About Bangs"
msgstr "Bang이란?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about DuckDuckGo.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn About DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo에 대해 알아보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to the DuckDuckGo browser extension on the Firefox Add-ons Store
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Learn More at Firefox Add-Ons"
msgstr "Firefox 애드온 알아보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Learn about online privacy right in your inbox."
msgstr "메일로 사생활 보호와 관련된 정보를 받아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how to protect your privacy."
msgstr "어떻게 사생활을 보호할 수 있는지 확인하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about how to use advanced web search features.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how to search like the pros."
msgstr "고수처럼 검색하는 방법을 배우세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about DuckDuckGo's privacy protections.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how we're dedicated to keeping you safe online."
msgstr "어떻게 DuckDuckGo가 사용자를 안전하게 지키는지 확인해보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about switching from using Google's search engine to DuckDuckgo.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how you can free yourself from Google for good."
msgstr "어떻게 Google의 추적으로부터 자유로워질 수 있는지 알아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn why reducing online tracking is important."
msgstr "온라인 추적을 줄이는 것이 왜 중요한지 알아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that takes users to a page where they can learn more about the dangers of online tracking.
msgctxt "showcase_tracking"
msgid "Learn why reducing tracking is important."
msgstr "온라인 추적을 줄이는 것이 왜 중요한지 알아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Discontinued, don't translate
msgctxt "placement"
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to legal information.
msgid "Legal"
msgstr "법적 고지"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Less than 4 minutes"
msgstr "4분 미만"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Lets you search anonymously with DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo에서는 검색 정보를 남기지 않고 검색할 수 있어요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Discontinued, don't translate
msgid "Light blue"
msgstr "하늘색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Discontinued, don't translate
msgid "Light green"
msgstr "밝은 녹색"

# smartling.placeholder_format=C
#. i.e. a type of image comprised of lines without gradiations in shade or hue
msgctxt "image-type"
msgid "Line Drawing"
msgstr "선 그림"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Link font:"
msgstr "링크 글꼴:"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "Links:"
msgstr "링크"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click bot for video results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=blink182+song">https://duckduckgo.com/?q=blink182+song</a>
msgid "Listen"
msgstr "듣기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Lithuania"
msgstr "리투아니아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Lithuanian language
msgctxt "language_name"
msgid "Lithuanian"
msgstr "리투아니아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that loads settings.
msgctxt "settings"
msgid "Load"
msgstr "불러오기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that loads settings that were backed up using a cloud-save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Load Cloud Settings"
msgstr "클라우드 설정 불러오기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more content.
msgid "Load More"
msgstr "더 많은 결과 표시"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that loads previously-saved user settings.
msgid "Load Settings"
msgstr "설정 불러오기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for user once they've passed the bot challenge
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Loading your search results now."
msgstr "지금 검색 결과를 불러오고 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that content is being loaded
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Loads more image and video results when scrolling"
msgstr "스크롤할 때 더 많은 사진과 동영상 결과 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Loads more image results when scrolling"
msgstr "스크롤할 때 더 많은 이미지 결과 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Loads more results in Images, Videos, and Shopping when scrolling"
msgstr "화면을 스크롤하시면 이미지, 동영상, 쇼핑 결과가 더 많이 나옵니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/WTkvs9I.png
msgctxt "settings"
msgid "Loads more results when scrolling"
msgstr "스크롤할 때 더 많은 결과 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating the country or region for which the data applies
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Location"
msgstr "지역"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Location"
msgstr "지역"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message informing users that location-based search is private.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Location information is stored only on your device."
msgstr "위치 정보는 사용자의 기기에만 저장됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Location on map is wrong"
msgstr "지도 상의 위치 오류"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Long"
msgstr "긺"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params
#. bold header
msgid "Look & Feel Settings"
msgstr "사용자 환경 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the loser of a World Cup game when that team is not yet known
msgctxt "Sports module"
msgid "Loser of Game %s"
msgstr "%1$s번 경기 패배팀"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of losses for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Losses"
msgstr "손실"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "spread_badge"
msgid "Love DuckDuckGo?"
msgstr "DuckDuckGo를 좋아하시나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. The lowest stock price in a day
msgctxt "Stocks module"
msgid "Low"
msgstr "최저"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to our lyrics provider, e.g 'Lyrics provided by Musixmatch'. The word Musixmatch can be clicked to go visit the lyrics at their website.
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Lyrics provided by"
msgstr "가사 제공:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviate millions in a number. E.g. 1,000,000 becomes 1M
msgctxt "Stocks module"
msgid "M"
msgstr "분"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of matches a team has played in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "MP"
msgstr "MP"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to confirm that they spelled their search term correctly.
msgctxt "noresults"
msgid "Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "맞춤법에 맞는 단어인지 확인해 주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Make sure to check %s\"Make this my default search provider\"%s"
msgstr ""
"%1$s\"이 검색 제공자를 기본값으로 설정\"%2$s이 체크 되었는지 확인하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to check the spelling of their search term.
msgctxt "directions"
msgid "Make sure your search is spelled correctly."
msgstr "검색어 철자가 정확한지 확인하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Malagasy language
msgctxt "language_name"
msgid "Malagasy"
msgstr "마다가스카르어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Malay language
msgctxt "language_name"
msgid "Malay"
msgstr "말레이어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Malayalam language
msgctxt "language_name"
msgid "Malayalam"
msgstr "말라얄람어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Malaysia"
msgstr "말레이시아"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Malaysia (en)"
msgstr "말레이시아 (영어)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Maltese language
msgctxt "language_name"
msgid "Maltese"
msgstr "몰타어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Maori language
msgctxt "language_name"
msgid "Maori"
msgstr "마오리어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for local results, e.g. <a href="http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro">http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro</a>
msgid "Map"
msgstr "지도"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Map Rendering"
msgstr "지도 렌더링 방식"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Maps"
msgstr "지도"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Maps"
msgstr "지도"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Maps / location info"
msgstr "지도 / 지역 정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Marathi language
msgctxt "language_name"
msgid "Marathi"
msgstr "마라티어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the first part of the Groups stage of the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Matchday 1 of 3"
msgstr "매치데이 1/3"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the second part of the Groups stage of the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Matchday 2 of 3"
msgstr "매치데이 2/3"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the third part of the Groups stage of the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Matchday 3 of 3"
msgstr "매치데이 3/3"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of matches for a sports league. Nuance different than 'game', for sports that use 'match' like soccer.
msgctxt "Sports module"
msgid "Matches"
msgstr "매치"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of matches a team has played in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Matches Played"
msgstr "완료한 매치"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is a list of matchups (games) between two teams
msgctxt "Sports module"
msgid "Matchups"
msgstr "매치업"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that dismisses a message.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Maybe later"
msgstr "나중에 볼게요"

# smartling.placeholder_format=C
#. In 0-click box -- for disambiguation.
msgid "Meanings"
msgstr "의미"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header for front page menu
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to the menu of a restaurant.
msgctxt "maps_places"
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Metric (Kilograms, Meters, Celsius)"
msgstr "미터법 (킬로그램, 미터, 섭씨)"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Metric (kilograms, meters, Celsius)"
msgstr "미터법 (킬로그램, 미터, 섭씨)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Mexico"
msgstr "멕시코"

# smartling.placeholder_format=C
#. Discontinued, don't translate
msgctxt "placement"
msgid "Middle"
msgstr "가운데"

# smartling.placeholder_format=C
#. The market capitalization of the currently selected stock
msgctxt "Stocks module"
msgid "Mkt Cap"
msgstr "시가총액"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Mobile Instructions (not displayed on settings page)"
msgstr "모바일 사용자 전용 안내 (설정 페이지에 표시되지 않음)"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that removes some but not all results.
msgctxt "safe search"
msgid "Moderate"
msgstr "보통"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Moderate"
msgstr "보통"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Monday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Mon"
msgstr "월"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Mondays"
msgstr "월요일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to point to additional social networking profiles (in results).
msgid "More"
msgstr "더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to more information.
msgctxt "additional"
msgid "More"
msgstr "더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. As in Learn More
msgctxt "frontpage"
msgid "More"
msgstr "더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more image search results.
msgid "More Images"
msgstr "이미지 더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to a page with more information.
msgid "More Info"
msgstr "더 많은 정보"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Ads GDPR, internal use only. Do not change"
msgid "More Info"
msgstr "더 많은 정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that loads additional links.
msgid "More Links"
msgstr "더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more news search results.
msgid "More News"
msgstr "뉴스 더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Links to more search results.
msgid "More Places"
msgstr "추가 장소"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more product search results.
msgid "More Products"
msgstr "더 많은 제품"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more recipe search results.
msgid "More Recipes"
msgstr "더 많은 요리법"

# smartling.placeholder_format=C
#. A header above links to topics related to the user's search.
msgid "More Related Topics"
msgstr "더 많은 관련 주제"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g., 'More Reviews on Tripadvisor'
msgctxt "more_reviews_on_external_website"
msgid "More Reviews on %s "
msgstr "%1$s에서 더 많은 리뷰를 확인하세요 "

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to additional theme settings.
msgid "More Themes"
msgstr "더 많은 테마"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more video search results
msgid "More Videos"
msgstr "동영상 더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "More about !bangs"
msgstr "!bangs 기능에 대해 더 알아보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears before a link where more information can be found. For example 'More at Wikipedia'.
msgid "More at"
msgstr "더 보기 대상:"

# smartling.placeholder_format=C
#. In 0-click box -- %s will be a site name, like Wikipedia.
msgid "More at %s"
msgstr "%1$s에서 더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to additional information on a topic. The placeholder is the name of a website. For example 'More at Wikipedia'.
msgid "More at %s "
msgstr "%1$s에서 더 보기 "

# smartling.placeholder_format=C
#. More from [domain], used in 'site:' search.
msgid "More from"
msgstr "더 보기 대상:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to additional infromation.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "More info"
msgstr "더 많은 정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to more information on a topic. The placeholder is the name of a website. For example 'More on Wikipedia'.
msgid "More on %s "
msgstr "%1$s에서 더 많은 정보를 확인하세요 "

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to get more results from a particular domain.
msgid "More results"
msgstr "검색 결과 더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads additional search results.
msgctxt "additional_info_at"
msgid "More results"
msgstr "검색 결과 더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to statistics tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "More statistics"
msgstr "통계 더보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "More than 20 minutes"
msgstr "20분 이상"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g. More ways to add DuckDuckGo to Firefox
msgctxt "frontpage"
msgid "More ways to add DuckDuckGo to %s"
msgstr "%1$s에 DuckDuckGo를 추가하는 더 많은 방법"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Morocco"
msgstr "모로코"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used when presented as an option in a feedback form
msgctxt "new tab page"
msgid "Most-visited sites"
msgstr "가장 많이 방문한 사이트"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Mostly Clear"
msgstr "대체로 맑음"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Mostly Cloudy"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt for users to move the map to their current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Move map to set current location"
msgstr "지도를 이동하여 현재 위치 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Movies"
msgstr "영화"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Multi-Step Add-to-Browser Onboarding Step"
msgstr "다중 단계 브라우저 추가 기능 온보딩 단계"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Music"
msgstr "음악"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Muted red"
msgstr "시크한 빨간색"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Myanmar (Burmese) language
msgctxt "language_name"
msgid "Myanmar (Burmese)"
msgstr "미얀마어(버마)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'North'
msgctxt "forecast"
msgid "N"
msgstr "북"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'Northeast'
msgctxt "forecast"
msgid "NE"
msgstr "북동"

# smartling.placeholder_format=C
#. NPM = node.js package manager.
#. e.g. https://duckduckgo.com/?q=npm+packages
msgid "NPM"
msgstr "NPM (node.js 패키지 관리자)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'Northwest'
msgctxt "forecast"
msgid "NW"
msgstr "북서"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to open driving directions in a different maps app. The name of the maps app appears after this string. For example: 'Navigate in Apple Maps'
msgctxt "directions"
msgid "Navigate in"
msgstr "내비게이션 제공:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find location settings on their phone. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Navigate to Setting > Apps."
msgstr "설정 > 앱으로 이동하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for local results, e.g. <a href="http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro">http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro</a>
msgid "Nearby"
msgstr "가까운"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Nepali language
msgctxt "language_name"
msgid "Nepali"
msgstr "네팔어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Netherlands"
msgstr "네덜란드"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "New Tab Page Most-Visited Sites"
msgstr "가장 많이 방문한 사이트 새 탭에 표시"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/LRuNuA8.png
msgctxt "settings"
msgid "New URL Style"
msgstr "새 URL 스타일"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "New Zealand"
msgstr "뉴질랜드"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they have a new browser or computer.
msgctxt "new user poll"
msgid "New browser or computer"
msgstr "새 브라우저나 컴퓨터"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question in a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "New to DuckDuckGo?"
msgstr "DuckDuckGo에 처음이신가요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above news search results.
msgid "News"
msgstr "뉴스"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears above a list of search results from news sites.
msgid "News Articles"
msgstr "뉴스 기사"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "No"
msgstr "아니요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there were no search results for a user's search. The first placeholder describes the type of result, and the second placeholder is the user's search term. For example: 'No results found for 'restaurants near me''
msgctxt "noresults"
msgid "No %s found for %s%s%s."
msgstr "%1$s%2$s%3$s에 대한 검색 %4$s가 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. This message describes that no games are scheduled for a particular sports league. The placeholder value is the name of the league e.g. 'No America East games scheduled'
msgctxt "Sports module"
msgid "No %s games scheduled"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Empty state message to indicate that there are no games for a particular conference/division in a particular period e.g. 'No FBS games scheduled in Week 14'
msgctxt "Sports module"
msgid "No %s games scheduled in %s"
msgstr "%2$s에 예정된 %1$s 경기가 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that driving directions aren't available between two locations on a map.
msgctxt "directions"
msgid "No Available Routes"
msgstr "경로 없음"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label at the end of a photo carousel.
msgid "No More Photos"
msgstr "사진 더 없음"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text describing how DuckDuckGo doesn't track its users.
msgid "No Tracking. Ever."
msgstr "절대. 추적하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that removes content inappropriate for children.
msgctxt "safe search"
msgid "No adult content"
msgstr "성인용 컨텐츠 금지"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that driving directions aren't available between two locations on a map.
msgctxt "directions"
msgid "No available routes between these locations"
msgstr "해당 위치 간에 이용 가능한 경로가 없습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that removes images and videos inappropriate for children.
msgctxt "safe search"
msgid "No explicit images or videos"
msgstr "노골적인 사진이나 동영상이 없음"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there were no more search results for a user's search. The placeholder is the user's search term. For example: 'No more results found for 'restaurants near me''
msgctxt "noresults"
msgid "No more results found for %s%s%s."
msgstr "%1$s%2$s%3$s에 대한 검색 결과가 더 이상 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "No preference (default)"
msgstr "설정 안 함 (기본 설정)"

# smartling.placeholder_format=C
#. This message describes that no games in a sports league have been played recently. The placeholder value is the name of the league e.g. 'No recent America East games'
msgctxt "Sports module"
msgid "No recent %s games"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder to indicate that nothing was blocked in the last hour
msgid "No recent tracking activity"
msgstr "최근 추적 활동 없음"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there were no search results for a user's search.
msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "noresults"
msgid "No results found for %s%s%s."
msgstr "%1$s%2$s%3$s에 대한 검색 결과가 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating no search results were found.
msgctxt "directions"
msgid "No results found."
msgstr "결과 없음"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that dismisses a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "No thanks."
msgstr "괜찮아요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the tracker/companies list when we have observed trackers, but none in the last hour
msgctxt "tracker_stats"
msgid "No trackers blocked in the last hour"
msgstr "지난 한 시간 동안 차단된 트래커 없음"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to how web searches on DuckDuckGo aren't tracked.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "No tracking, no ad targeting, just searching!"
msgstr "추적도 하지 않고, 광고 타겟팅도 없습니다. 마음 놓고 검색하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to how web searches on DuckDuckGo aren't tracked.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "No tracking, no ad targeting, just searching."
msgstr ""
"절대 사용자를 추적하지 않고, 광고 타케팅도 없는, 순수한 검색 엔진입니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they've used DuckDuckGo before.
msgctxt "new user poll"
msgid "No, old user!"
msgstr "아뇨, 기존 유저에요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/WjSXsiZ.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/i9mDrSN.png
msgctxt "width"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Sports module"
msgid "North"
msgstr "노스"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Norway"
msgstr "노르웨이"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Norwegian language
msgctxt "language_name"
msgid "Norwegian"
msgstr "노르웨이어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Asks users if the search results shown on a map aren't close to their actual location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Not getting nearby results?"
msgstr "지역과 가까운 결과를 얻지 못하셨나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Not many results contain '<query>' (<query> is the query that the user sent to the search engine)
msgid "Not many results contain %s"
msgstr "%1$s을(를) 포함하는 결과가 거의 없습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option in a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Not relevant"
msgstr "관련 없음"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Not set"
msgstr "선택 안 함"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Nutrition"
msgstr "영양"

# smartling.placeholder_format=C
#. In a soccer match, abbreviation indicating that a player scored this goal on its own team. Example context: Andrés Iniesta 32' OG
msgctxt "Sports module"
msgid "OG"
msgstr "OG"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that a user clicks to confirm an action.
msgid "OK"
msgstr "확인"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that confirms a user has read a message.
msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "OK, got it!"
msgstr "아하, 알겠습니다!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating this is the score for a game that is in overtime
msgctxt "Sports module"
msgid "OT"
msgstr "OT"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating this is the score for a game that is in overtime, when there are multiple overtime periods. E.g. OT1, OT2, OT3
msgctxt "Sports module"
msgid "OT%s"
msgstr "연장전 %1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Odia language
msgctxt "language_name"
msgid "Odia"
msgstr "오리사어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is a label for a toggle that turns a setting on and off.
msgctxt "setting"
msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Offers"
msgstr "제공"

# smartling.placeholder_format=C
#. tooltip text for DuckDuckGo-sourced results
msgctxt "organic_results"
msgid "Official site identified by DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo에서 파악한 공식 사이트"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/zQWKLIm.png
msgctxt "settings"
msgid "Omits objectionable (mostly adult) material"
msgstr "거부감이 있는 (주로 성인물) 컨텐츠 생략하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "On"
msgstr "켜짐"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is a label for a toggle that turns a setting on and off.
msgctxt "setting"
msgid "On"
msgstr "켜짐"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params under Interface Settings
#. previous note: Under Settings/ Layout( tab)/ Header
msgctxt "setting"
msgid "On & floating"
msgstr "켜기 및 플로우팅"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/TIY3iVP.png
msgctxt "setting"
msgid "On & scrolling"
msgstr "켜기 및 스크롤링"

#  Maxthon homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"On Mac, %sClick Maxthon > Preferences%s, On Windows, %sClick the %s icon > "
"Settings%s"
msgstr ""
"Mac에서는, %1$sMaxthon > 환경 설정을 클릭하고%2$s, Windows%3$s에서는, %4$s아"
"이콘 > 설정을 클릭하세요.%5$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Interface Settings" under "Page #s:"
msgctxt "setting"
msgid "On but no numbers"
msgstr "켜기, 단 번호 없음"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they heard about DuckDuckGo in an online article.
msgctxt "new user poll"
msgid "Online article"
msgstr "온라인 기사"

# smartling.placeholder_format=C
#. A message saying that a site filter is applied to the search results. The placeholder string will contain a domain name. e.g. 'Only showing results from reddit.com'
msgctxt "Site filter message"
msgid "Only showing results from %s"
msgstr "%1$s의 결과만 표시"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining what information gets saved by the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Only the settings that you have changed. They are detailed on the %sURL "
"Parameters%s page."
msgstr ""
"사용자가 변경한 설정만 저장됩니다. 자세한 내용은 %1$sURL 매개 변수%2$s 페이지"
"를 참고하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed if there is an error during translation
msgctxt "translations_module"
msgid ""
"Oops! An unexpected error occurred while translating this text. Please try "
"again later."
msgstr "이런! 번역 중 예기치 못한 오류가 생겼습니다. 다시 시도해주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. The price the markets opens at
msgctxt "Stocks module"
msgid "Open"
msgstr "영업 중"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is currently open.
msgctxt "maps_places"
msgid "Open"
msgstr "영업 중"

# smartling.placeholder_format=C
#. The placeholder is a business name, e.g. 'Open Ikea website'.
msgid "Open %s website"
msgstr "웹사이트 %1$s 열기"

#  Chrome/Firefox on Android/iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Open %sMenu%s"
msgstr "%1$s메뉴%2$s 열기"

#  Safari on iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Open %sSettings%s"
msgstr "%1$s설정%2$s 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find the location settings in the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Open 'Location', and ensure location is %senabled%s."
msgstr "'위치'를 열어서 %1$s활성화%2$s되어 있는지 확인하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells user where to find location settings in the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Open 'Privacy', then 'Location Services'."
msgstr "'개인 정보 보호'와 '위치 서비스'를 차례로 여세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is open 24 hours a day.
msgctxt "maps_places"
msgid "Open 24 hours"
msgstr "24시간 영업"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that makes a map larger.
msgctxt "maps_places"
msgid "Open Expanded Map"
msgstr "큰 지도 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/jsSFfAr.png
#. This setting used to be called 'New Window'
#. Please update this translation if it no longer applies
msgctxt "settings"
msgid "Open Links in a New Tab"
msgstr "새 창에서 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that opens a map
msgid "Open Map"
msgstr "지도 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that opens the settings menu.
msgid "Open Settings"
msgstr "설정 열기"

#  Safari default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Prompts users to open a new browser tab or window.
msgid "Open a new tab or window"
msgstr "새 탭이나 창에서 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Open app"
msgstr "앱 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that opens a third party app. Placeholder is the name of the app. For example: 'Open in TripAdvisor'
msgctxt "open_in_third_party_app"
msgid "Open in %s"
msgstr "%1$s에서 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/MnvQ0IK.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Open on third-party site"
msgstr "타사 사이트에서 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Open the %sSettings app%s."
msgstr "%1$s설정 앱%2$s을 여세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Open the %sSettings%s app."
msgstr "%1$s설정%2$s 앱을 여세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the time a business opens. For example: 'Opens at 10am'
msgctxt "maps_places"
msgid "Opens"
msgstr "열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A place's opening time, for example: 'Opens at 11 AM'
msgctxt "maps_places"
msgid "Opens at %s"
msgstr "영업 시작: %1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/iCNwHqR.png
#. This setting controls how results open when you click on them.
msgctxt "settings"
msgid "Opens results in new windows/tabs"
msgstr "새 창/탭에서 검색 결과 열기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is openening soon.
msgctxt "maps_places"
msgid "Opens soon"
msgstr "오픈 예정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for an option field on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Optional"
msgstr "선택"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears next to a suggested search term. For example 'Or did you mean pizza?'
msgctxt "maps_maps_module"
msgid "Or did you mean:"
msgstr "혹시 이것을 찾으셨나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Orange"
msgstr "주황색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Orange"
msgstr "주황색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown after the user has swapped origin and destination in a Maps `Direction` feature.
msgctxt "directions"
msgid "Origin and destination reversed"
msgstr "출발지와 목적지가 바뀌었습니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Other"
msgstr "기타"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"Other search engines track your searches even when you’re in private "
"browsing mode. We don’t track you &mdash; period."
msgstr ""
"다른 검색 엔진은 시크릿 모드를 사용하는 사람들까지 추적하지만, 저희는 절대"
"로. 추적하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Our Crash Course"
msgstr "특강 코스"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"Our privacy policy is simple: we don’t collect or share any of your personal "
"information."
msgstr "어떠한 개인 정보도 수집하거나 공유하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Our private browser for mobile comes equipped with our search engine, "
"tracker blocker, encryption enforcer, and more. Available on %siOS & Android"
"%s."
msgstr ""
"DuckDuckGo 모바일용 비공개 브라우저에는 검색 엔진, 추적 차단, 암호화 보호 강"
"화 등의 기능이 탑재되어 있습니다. %1$siOS 및 Android%2$s에서 다운로드하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. The number of searches performed on DuckDuckGo search engine. The placeholder value is a number.
msgctxt "showcase_traffic"
msgid "Over %s Billion anonymous searches."
msgstr "%1$s0억개 이상의 익명 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. The total amount of donations to privacy-related causes DuckDuckGo has made. The placeholder is a number.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Over %s in DuckDuckGo privacy donations."
msgstr "사생활 보호를 위해 DuckDuckGo에 %1$s 이상의 기부금이 모였습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Element title explaining this is the win loss record for team, e.g. 10-5
msgctxt "Sports module"
msgid "Overall Record"
msgstr "전체 기록"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above a general description of a business.
msgctxt "maps_places"
msgid "Overview"
msgstr "개요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder can be Apple Maps, TripAdvisor, or Foursquare
msgctxt "feedback form"
msgid "Own this business? Manage on %s"
msgstr "이 업체의 소유자이신가요? %1$s 에서 관리"

# smartling.placeholder_format=C
#. The price / earnings multiple for the currently selected stock
msgctxt "Stocks module"
msgid "P/E"
msgstr "P/E"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total points scored against this team
msgctxt "Sports module"
msgid "PA"
msgstr "PA"

# smartling.placeholder_format=C
#. In a soccer match, abbreviation indicating that a goal was scored as a penalty. Example context: Andrés Iniesta 32' PEN
msgctxt "Sports module"
msgid "PEN"
msgstr "PEN"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total 'points for' (i.e. scored by) this team
msgctxt "Sports module"
msgid "PF"
msgstr "PF"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates these are the total points of this team, in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "PTS"
msgstr "PTS"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Packages"
msgstr "패키지"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Page #'s"
msgstr "#번째 페이지"

# smartling.placeholder_format=C
#. In https://duckduckgo.com/params under "Interface Settings" header. Leave "#s" as is.
msgid "Page #s:"
msgstr "#s 페이지:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates what page of a document the user is viewing. The placeholder is a number.
msgid "Page %s"
msgstr "%1$s 페이지"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Page Break Lines"
msgstr "페이지 구분 선"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Page Break Numbers"
msgstr "페이지 나누기 번호"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/nyTQ3ki.png
msgctxt "settings"
msgid "Page Width"
msgstr "페이지 폭"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Partly Cloudy"
msgstr "부분적으로 흐림"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Pashto language
msgctxt "language_name"
msgid "Pashto"
msgstr "파슈토어"

# smartling.placeholder_format=C
#. An error message indicating that the passphrase the user has entered has already been used by them previously.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase is already taken."
msgstr "이미 사용 중인 암호입니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. An error message indicating that the passphrase the user has entered isn't long enough.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase must be at least 9 characters long."
msgstr "암호는 최소 9자 이상이어야 합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Error message indicating that the user's passphrase wasn't recognized.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase not found."
msgstr "암호를 찾을 수 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining that passwords can't be recovered because DuckDuckGo does not have access to them.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Passphrases cannot be recovered as we don't associate your IP address, "
"browser fingerprint, or any other information with the file."
msgstr ""
"해당 파일에는 사용자의 IP 주소, 브라우저 지문 또는 기타 정보가 연결되어 있지 "
"않기 때문에 암호를 복구할 수 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Day"
msgstr "어제"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is a list of past games for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Past Games"
msgstr "지난 게임"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is a list of past matches for this team. Nuance different than 'game', for sports that use 'match' like soccer.
msgctxt "Sports module"
msgid "Past Matches"
msgstr "지난 경기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Month"
msgstr "지난달"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Week"
msgstr "지난주"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Year"
msgstr "작년"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a filter that shows search results from only the last 24 hours.
msgid "Past day"
msgstr "어제"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a filter that shows search results from only the last month.
msgid "Past month"
msgstr "지난달"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a filter that shows search results from only the last 7 days.
msgid "Past week"
msgstr "지난주"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a filter that shows search results from only the last year.
msgid "Past year"
msgstr "작년"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the percentage of wins for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Pct"
msgstr "Pct"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that a match is in penalties stage, e.g. in soccer
msgctxt "Sports module"
msgid "Penalties"
msgstr "페널티"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Persian language
msgctxt "language_name"
msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Peru"
msgstr "페루"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Philippines"
msgstr "필리핀"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Philippines (tl)"
msgstr "필리핀 (타갈로그어)"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Phone number is incorrect"
msgstr "전화번호가 틀렸습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Phone number is missing"
msgstr "전화번호가 입력되지 않았습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the type of images in search results.
msgctxt "image-type"
msgid "Photograph"
msgstr "사진"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to additional photos of a business on a reviews site. The placeholder is the name of the reviews site. For example: 'Photos on Tripadvisor'
msgid "Photos on %s"
msgstr "%1$s에서 더 많은 사진 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that allows users to manually select a location on a map.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Pick Custom Location"
msgstr "사용자 지정 위치를 선택합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a list of feedback categories on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Pick a category"
msgstr "카테고리 선택"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a list of problems on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Pick a specific problem"
msgstr "특정한 문제 선택하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Pink"
msgstr "분홍색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Pink"
msgstr "분홍색"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Placement:"
msgstr "배치:"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Places"
msgstr "장소"

# smartling.placeholder_format=C
#. Bot challenge explanation
msgctxt "Anomaly modal"
msgid ""
"Please complete the following challenge to confirm this search was made by a "
"human."
msgstr "사람이 검색한 것임을 확인할 수 있도록 다음에 나오는 과제를 풀어주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to enter their passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Please enter a pass phrase"
msgstr "암호를 입력해주세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please provide feedback"
msgstr "피드백을 제공하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Asks users to select an option in a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "Please select one option."
msgstr "하나의 옵션을 선택해 주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the correct address"
msgstr "정확한 주소를 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to provide hours of operation for a business on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the correct hours of operation"
msgstr "정확한 영업 시간을 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the correct phone number"
msgstr "정확한 전화번호를 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to provide a web address on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the correct website URL"
msgstr "정확한 웹사이트 주소를 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to provide hours of operation for a business on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the hours of operation"
msgstr "영업 시간을 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the phone number"
msgstr "전화번호를 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to provide a web address on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the website URL"
msgstr "웹사이트 주소를 입력하세요"

#  https://duckduckgo.com/?e=1
# smartling.placeholder_format=C
msgid "Please try again"
msgstr "다시 시도해 주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of modal shown when user gets bot challenge incorrect
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Please try again"
msgstr "다시 시도해 주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates these are the total points of this team, in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Points"
msgstr "포인트"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Poland"
msgstr "폴란드"

# smartling.placeholder_format=C
#. Menu point on the main DuckDuckGo menu, can be seen on all pages. (Links to <a href="https://duckduckgo.com/privacy">privacy</a> page)
msgid "Policy"
msgstr "정책"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Polish language
msgctxt "language_name"
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Popular hours of a place on a given weekday, for example: 'Popular hours on Mondays'
msgctxt "maps_places"
msgid "Popular hours on %s"
msgstr "인기 시간대: %1$s"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Portugal"
msgstr "포르투갈"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Portuguese (Brazil) language
msgctxt "language_name"
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Portuguese (Portugal) language
msgctxt "language_name"
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "포르투갈어 (포르투갈)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been postponed
msgctxt "Sports module"
msgid "Postponed"
msgstr "연기되었습니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Preferred units of measure"
msgstr "선호하는 측정 단위 선택하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Main page under "More"
msgid "Press"
msgstr "기사"

#  Chrome 55 on Android
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where in the settings menu they can add a DuckDuckGo search shortcut to their phone's homescreen.
msgid "Press %sMenu > Add to homescreen > Add%s!"
msgstr "%1$s메뉴 > 홈 화면에 추가 > 추가%2$s를 클릭하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information for journalists.
msgid "Press Kit"
msgstr "보도 자료"

# smartling.placeholder_format=C
#. The price the stock previously closed at
msgctxt "Stocks module"
msgid "Prev Close"
msgstr "전일종가"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a video preview.
msgctxt "video"
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Previous Region"
msgstr "이전 지역"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Price shown doesn't reflect merchant site"
msgstr "표시된 가격이 판매자 사이트와 다릅니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that prints the contents of a page.
msgid "Print"
msgstr "인쇄하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that prints out driving directions.
msgctxt "directions"
msgid "Print Directions"
msgstr "경로 인쇄하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a preview image of content that will be printed.
msgid "Print Preview"
msgstr "미리보기 인쇄하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of privacy-related search settings.
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보 보호"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/squ02on.png
msgctxt "settings"
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보 보호"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Blog"
msgstr "사생활 보호 안내 블로그"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Browser App"
msgstr "비공개 브라우저 앱"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Browser Extension"
msgstr "비공개 브라우저 확장 프로그램"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Crash Course"
msgstr "사생활 보호 특강"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Essentials"
msgstr "사생활 보호 지침"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder is the name of a browser. For example: 'Privacy Essentials for Chrome'
msgid "Privacy Essentials for %s"
msgstr "%1$s Privacy Essentials"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to subscribe to DuckDuckGo's privacy newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Privacy Newsletter"
msgstr "사생활 관련 뉴스레터"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Privacy Newsletter"
msgstr "사생활 보호 뉴스레터"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Privacy Newsletters"
msgstr "개인정보 보호 뉴스레터"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to the company's privacy policy.
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 처리 방침"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Protection For Any Device"
msgstr "모든 기기에서 사생활 보호"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params. it is a bold header
msgid "Privacy Settings"
msgstr "개인 정보 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder is the name of a browser. For example: 'Privacy for Chrome'
msgid "Privacy for %s"
msgstr "%1$s 사생활 보호"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where users can subscribe to a newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Privacy in Your Inbox"
msgstr "사생활 보호 뉴스레터 받기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A title on the page where users can subscribe to DuckDuckGo's privacy newsletter.
msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Privacy in Your Inbox"
msgstr "사생활 보호 뉴스레터 받기"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Privacy, simplified"
msgstr "사생활 보호, 쉬워졌네요."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy, simplified."
msgstr "사생활 보호, 쉬워졌네요."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Private Search"
msgstr "사생활 보호 검색"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Private Search Engine"
msgstr "비공개 검색 엔진"

# smartling.placeholder_format=C
#. The device location shared is is not logged by us
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Private to us and secured on your device"
msgstr "당사에는 정보가 기록되지 않고 사용자의 기기에서 보안이 유지됩니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "attribution"
msgid "Producer"
msgstr "프로듀서"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Product ad content is deceptive"
msgstr "제품 광고 콘텐츠에 허위 정보가 있습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Product ad pricing is misleading"
msgstr "제품 광고 가격에 오해의 소지가 있습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Product ads aren't relevant"
msgstr "제품 광고가 관련성이 없습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above shopping search results.
msgid "Products"
msgstr "제품"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/KT5S1TR.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Prompt me"
msgstr "재생하기 전에 물어보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Prompt me to use my approximate location to get nearby results."
msgstr ""
"가까운 결과를 얻을 수 있게 대략적인 위치 정보를 사용하도록 안내해 주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about DuckDuckGo's web browsers and extensions.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Protect Your Devices"
msgstr "여러분의 기기를 보호하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. The title of a section with links to download the DuckDuckGo app for different smartphone or computer operating systems.
msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Protect Your Devices"
msgstr "여러분의 기기를 보호하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. A title above links to download the DuckDuckGo apps.
msgctxt "showcase_app"
msgid "Protect your data on every device."
msgstr "모든 기기에서 정보를 보호하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC0 usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Public Domain"
msgstr "공용 도메인"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Punjabi language
msgctxt "language_name"
msgid "Punjabi"
msgstr "펀자브어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Purple"
msgstr "보라색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Purple"
msgstr "보라색"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Qatar"
msgstr "카타르"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the quarter-finals knockout stage in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Quarter-finals"
msgstr "준준결승"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Querétaro Otomi language
msgctxt "language_name"
msgid "Querétaro Otomi"
msgstr "케레타로 오토미어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Quotations"
msgstr "인용구"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Quotes"
msgstr "인용구"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they heard about DuckDuckGo on the radio or in a podcast.
msgctxt "new user poll"
msgid "Radio or podcast"
msgstr "라디오 혹은 팟캐스트"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Rain"
msgstr "비"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder will be a number. This is used to describe extension rating out of 5 stars.
msgid "Rated %s/5"
msgstr "평점: %1$s/5"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that takes users to another page with additional information.
msgid "Read More"
msgstr "더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about Google's data collection and ad targeting practices.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Read about how Google influences what people click."
msgstr "Google이 어떻게 검색 결과를 조작하는지 확인하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears above a list of search results from news sites.
msgid "Recent News"
msgstr "최근 뉴스"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "region filter"
msgid "Recent:"
msgstr "최근:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above recipe search results.
msgid "Recipes"
msgstr "레시피"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Redirect (When Necessary)"
msgstr "리다이렉트 (필요할 경우)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Redirect:"
msgstr "리다이렉트:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a menu with different countries.
msgid "Region"
msgstr "지역"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/G0kt3wS.png
#. Setting to boost results for your region.
msgctxt "settings"
msgid "Region"
msgstr "지역"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params under "Result Settings" .it is the second header
msgid "Region:"
msgstr "지역:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for today's hours of operation for a business.
msgctxt "maps_places"
msgid "Regular Hours Today"
msgstr "정상 영업 중"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above a list of search terms related to the user's current search.
msgid "Related Searches"
msgstr "관련 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a list of search results that are similar to what the user searched for.
msgid "Related Topics"
msgstr "연관된 주제"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the year when the song album was released, e.g. 'Released: 1975'
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Released"
msgstr "발매 연도:"

# smartling.placeholder_format=C
#. checkbox label that allows the user to save the setting
msgid "Remember my choice"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that saves the user's current settings
msgid "Remember my choice (this can be changed in %s%s%sSettings%s)"
msgstr "내 선택 사항 기억하기(%1$s%2$s%3$s설정%4$s에서 변경 가능)"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Removes the \"Ask\" button so answers appear automatically in response to "
"relevant searches. Cached answers always display automatically."
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that appears next to an advertisement, allowing a user to send a report for an advertisment they think is spam.
msgctxt "ads"
msgid "Report Ad"
msgstr "광고 신고하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Report this image"
msgstr "이 사진 신고"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder can be Apple Maps, TripAdvisor, and/or Foursquare
msgctxt "feedback form"
msgid ""
"Reports are anonymous and sent to DuckDuckGo to help improve our search "
"service. Your anonymous feedback is also shared with %s to help improve "
"their services."
msgstr ""
"보고서는 익명으로 제공되며, 검색 서비 향상을 위해 DuckDuckGo로 전송됩니다. 사"
"용자님이 익명으로 보내주신 의견은 %1$s 사에도 서비스 개선을 위해 제공됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that resets a user's settings.
msgctxt "settings dropdown"
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that resets all settings to their default values.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Reset All Settings"
msgstr "모든 설정 초기화"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ktBWbzB.png
#. Resets your configuration
msgctxt "settings"
msgid "Reset All Settings"
msgstr "모든 설정 초기화"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/kqN8dPT.png
msgctxt "settings"
msgid "Result Highlight Color"
msgstr "검색 결과 강조 색상"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params in the top. it is the first header
msgid "Result Settings"
msgstr "검색 결과 설정"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Result Visited Checkmark"
msgstr "방문 확인 마크의 결과"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the top menu under Settings
#. A label that appears above search results.
msgid "Results"
msgstr "결과"

# smartling.placeholder_format=C
#. Displays the selected location results, e.g.: Results near <Paris France 75004>
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Results near"
msgstr "다음 지역 주변의 결과:"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/OODM0bR.png
#. Selecting "Retro" will change the look and layout of DuckDuckGo to resemble the old site: http://i.imgur.com/toYUxqn.png
msgctxt "theme"
msgid "Retro"
msgstr "레트로"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Return to duckduckgo.com and allow permission."
msgstr "duckduckgo.com으로 돌아가 권한을 허용하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tooltip over the button that allows to swap origin and destination in a Maps `Direction` feature
msgctxt "directions"
msgid "Reverse origin and destination"
msgstr "출발지와 목적지를 서로 바꿉니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above a list of customer reviews of a business.
msgctxt "maps_places"
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Romania"
msgstr "루마니아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Romanian language
msgctxt "language_name"
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the Round of 16 in the knockout stage of the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Round of 16"
msgstr "16강전"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Russia"
msgstr "러시아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Russian language
msgctxt "language_name"
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'South'
msgctxt "forecast"
msgid "S"
msgstr "남"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'Southeast'
msgctxt "forecast"
msgid "SE"
msgstr "남동"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'Southwest'
msgctxt "forecast"
msgid "SW"
msgstr "남서"

# smartling.placeholder_format=C
#. A filter that removes search results that may be inappropriate.
msgid "Safe Search"
msgstr "안전 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/hcN6sIA.png
msgctxt "settings"
msgid "Safe Search"
msgstr "안전 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params near the top under "Result Settings" header
msgid "Safe Search:"
msgstr "안전 검색:"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label above search results that lets the user know the safe search filter blocked some of the results from showing. The placeholder value is the user's search term.
msgid "Safe search blocked results for %s."
msgstr "안전 검색 차단 결과 %1$s."

# smartling.placeholder_format=C
#. A label above search results that lets the user know the safe search filter blocked some of the results from showing. The placeholder value is the user's search term.
msgid "Safe search blocked some results for %s."
msgstr "%1$s의 일부 검색 결과를 안전 검색이 차단했습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Safe search lets you remove adult content from results on DuckDuckGo. This string is used to invite users to select the desired level of protection (e.g., strict, moderate, off)
msgid "Safe search:"
msgstr "안전 검색:"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Samoan language
msgctxt "language_name"
msgid "Samoan"
msgstr "사모아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Saturday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Sat"
msgstr "토"

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that displays a map using satellite imagery
msgctxt "map-mode"
msgid "Satellite"
msgstr "위성"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Saturdays"
msgstr "토요일"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "사우디 아라비아"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that saves a user's settings.
msgid "Save"
msgstr "저장"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Save"
msgstr "저장"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title above the page where settings are saved to the cloud.
msgctxt "settings"
msgid "Save Cloud Settings"
msgstr "클라우드 설정 저장"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that saves user settings.
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that saves a user's settings and closes the settings window.
msgid "Save and Exit"
msgstr "저장하고 나가기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to save user settings to the cloud.
msgctxt "settings"
msgid "Save your settings anonymously to the cloud"
msgstr "클라우드에 익명으로 설정 저장하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Say Goodbye To Google"
msgstr "구글과 작별하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of the season schedule for a team
msgctxt "Sports module"
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the current score of a live sporting event.
msgid "Score"
msgstr "점수"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of scores for a team
msgctxt "Sports module"
msgid "Scores"
msgstr "스코어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Scroll down and click %sView advanced settings%s"
msgstr "스크롤을 내려 %1$sView advanced settings%2$s를 클릭하세요"

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Scroll down and click %sView advanced settings%s."
msgstr "아래로 스크롤하여 %1$s고급 설정 보기%2$s를 클릭하세요."

#  Edge Legacy default search engine instruction, obsolete?
# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Scroll down and find %sSearch in the address bar%s. Click on %sChange%s (or "
"%sAdd new%s)"
msgstr ""
"스크롤을 아래로 내려 %1$s주소 바에서 찾기%2$s를 찾으세요. 그리고 %3$s변"
"경%4$s (또는 %5$s새로 추가%6$s)을클릭하세요."

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid ""
"Scroll down and find %sSearch in the address bar%s. Click on %sChange%s (or "
"%sAdd new%s)."
msgstr ""
"아래로 스크롤하여 %1$s주소 표시줄에서 검색하기%2$s를 찾은 후 %3$s변경하"
"기%4$s(또는 %5$s새로 추가하기%6$s)를 클릭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find location settings within the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Scroll down and locate %syour browser%s in the list."
msgstr "스크롤을 내려서 %1$s사용하시는 브라우저%2$s를 목록에 넣으세요."

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Scroll down to the %sServices%s section and click %sAddress bar%s."
msgstr ""
"아래로 스크롤하여 %1$s서비스%2$s 섹션으로 이동한 후 %3$s주소 표시줄%4$s을 클"
"릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to searching in a web browser.
msgid "Search"
msgstr "검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g., 'Search coffee shop in san diego ca to find results closer to you?' (when the user searched with a local query like 'coffee shop near me')
msgid "Search %s to find results closer to you?"
msgstr "%1$s 검색으로 더 가까운 곳을 찾아볼까요?"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Search Anonymously"
msgstr "익명으로 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/search_box. top header
msgid "Search Box"
msgstr "검색 창"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Search Button Background"
msgstr "검색 버튼 배경"

# smartling.placeholder_format=C
#. search for a place within the map area currently shown in expanded map
msgctxt "vertical_map"
msgid "Search Current Map Area"
msgstr "현재 지도 영역 검색하기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Search DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. search for a place near the user's location
msgctxt "vertical_map"
msgid "Search Near My Location"
msgstr "내 주변 위치에서 검색하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above search settings.
msgid "Search Options"
msgstr "검색 옵션"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to search results.
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that searches within an area shown on a map.
msgctxt "map"
msgid "Search This Area"
msgstr "이 지역 검색"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Search Visibility"
msgstr "가시성 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to download the DuckDuckGo app.
msgid "Search and browse privately with the DuckDuckGo app."
msgstr "DuckDuckGo 앱에서 비공개로 검색하고 알아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Search box"
msgstr "검색 창"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that searches within a specific website. The placeholder value is the name of the website. For example: 'Search domain Wikipedia'
msgid "Search domain %s"
msgstr "%1$s 도메인 검색하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder text for a text-based language filter
msgctxt "translations_module"
msgid "Search languages"
msgstr "언어 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to search results for a different search term. The placeholder value is the search term. For example: 'Search only for pizza?'
msgid "Search only for %s?"
msgstr "%1$s만 검색하시겠습니까?"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Search privately with our app or extension, add private web search to your "
"favorite browser, or search directly at %sduckduckgo.com%s."
msgstr ""
"DuckDuckGo 앱 또는 확장 프로그램을 이용하거나, 자주 사용하는 브라우저에 비공"
"개 웹 검색 기능을 설치하거나, %1$sduckduckgo.com%2$s에서 바로 검색하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/6LZAoqH.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"Search queries are included in URL (if off, searches will use POST requests)"
msgstr ""
"URL에 검색 요청문 (search queries)을 포함합니다 ('꺼짐'으로 설정할 경우, 검색"
"할 때 POST 요청 방식을 사용합니다)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder text for search box.
msgctxt "search input box"
msgid "Search the web without being tracked"
msgstr "추적 없는 검색 환경을 즐겨보세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Search this area for hotels, restaurants, bars, parks, banks etc.
msgctxt "map"
msgid "Search this area for..."
msgstr "다음을 위해 이 지역 검색..."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed sometimes at top of results (for bang syntax), e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=twitter+test">https://duckduckgo.com/?q=twitter+test</a>
msgid "Searches %s using our %s"
msgstr "우리의 %1$s를 사용한 %2$s 검색"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Searches related to \"%s\""
msgstr "\"%1$s\" 관련 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above a list of search terms related to the user's current search. The placeholder is the user's current search term.
msgid "Searches related to <b>%s</b>"
msgstr "<b>%1$s</b> 관련 검색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for modal letting you choose which week of the season you wish to view
msgctxt "Sports module"
msgid "Season Weeks"
msgstr "시즌 위크"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Security issue (opens in new tab)"
msgstr "보안 문제 (새 탭에서 열림)"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "expand_text"
msgid "See More"
msgstr "자세히 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads user-uploaded photos of a location on a map.
msgid "See Photos"
msgstr "사진 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then at the bottom of the cloud save box - http://i.imgur.com/4Jo3jAf.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "See also"
msgstr "참조:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about how user settings are stored in a URL.
msgctxt "settings"
msgid "See the %sURL Parameter Reference page%s for more details."
msgstr "자세한 정보는 %1$sURL 매개변수 참조 페이지를%2$s 참조하세요."

#  Safari on iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %s%s%s, then %sSearch Engine%s"
msgstr "%1$s%2$s%3$s를 선택하고, %4$s검색 엔진%5$s을 선택하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells how to find the settings menu in their browser. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Select %s'Setting for this Website...'%s from the Safari menu."
msgstr "Safari 메뉴에서 %1$s'이 웹사이트에 대한 설정'%2$s을 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Select %sCustom%s and enter %shttps://duckduckgo.com%s in the input field"
msgstr ""
"%1$sCustom%2$s을(를) 선택하고 입력 창에 %3$shttps://duckduckgo.com%4$s를 입력"
"하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions to add a search engine in Microsoft Edge
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sAdd as default%s!"
msgstr "%1$sDuckDuckGo%2$s를 선택하고 %3$sAdd as default%4$s를 클릭하세요!"

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sSet as default%s"
msgstr "%1$sDuckDuckGo%2$s를 선택해서 %3$s기본값으로 설정%4$s을 클릭하세요"

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sSet as default%s."
msgstr "%1$sDuckDuckGo%2$s를 선택한 후 %3$s기본값으로 설정%4$s을 클릭하세요."

#  Firefox 33
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s in the Default Search Engine drop down"
msgstr "기본 검색 엔진 목록에서 %1$sDuckDuckGo%2$s를 선택하세요."

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s in the list of search providers"
msgstr "검색 공급자 목록에서 %1$sDuckDuckGo%2$s를 선택합니다."

#  Firefox default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s under the%sDefault Search Engine%s section"
msgstr ""
"%1$sDefault Search Engine%2$s 섹션 아래, %3$sDuckDuckGo%4$s를 선택합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user were in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s!"
msgstr "%1$sDuckDuckGo%2$s!를 선택해주세요"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change the default search engine.
msgid "Select %sEdit Search Engines...%sin the dropdown"
msgstr "드롭다운 메뉴에서 %1$sEdit Search Engines...%2$s를 선택합니다."

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Select %sManage add-ons%s from the dropdown menu"
msgstr "드롭다운 메뉴에 있는 %1$sManage add-ons%2$s을 선택하세요."

#  Opera default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid ""
"Select %sOpera > Preferences%s (on Mac) or %sMenu > Settings%s (on Windows)"
msgstr ""
"Mac에서는 %1$sOpera > Preferences%2$s를 클릭하세요. Windows에서는 %3$s메뉴 > "
"설정%4$s을 클릭하세요."

#  Opera homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Select %sOpera > Preferences%s (on Mac) or %sOpera > Options%s (on Windows)"
msgstr ""
"%1$s오페라 > 속성%2$s (Mac에서) 혹은 %3$s오페라 > 설정%4$s(Windows에서) 을 선"
"택하세요"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Select %sPreferences%s."
msgstr "설정을 %1$s선택%2$s하세요."

#  Chrome on iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSearch Engine%s"
msgstr "%1$s검색 엔진%2$s을 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSearch engine%s, then %sOthers...%s"
msgstr "%1$s검색 엔진%2$s을 선택한 후 %3$s기타...%4$s를 선택하세요"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users to click on the settings menu
msgid "Select %sSettings%s"
msgstr "%1$s설정%2$s 선택"

#  Chrome on iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s"
msgstr "%1$s설정%2$s 선택"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click to open their browser's settings menu.
msgid "Select %sSettings%s from the drop-down menu."
msgstr "드롭다운 메뉴에서 %1$s설정%2$s을 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sAdvanced settings%s"
msgstr "%1$s설정%2$s을 선택하고, %3$s고급 설정%4$s을 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sDefault search engine%s"
msgstr "%1$s설정%2$s을 누른 후, %3$s기본 검색 엔진%4$s을 클릭하세요"

#  Chrome/Firefox on Android
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sSearch Engine%s"
msgstr "%1$s설정%2$s을 누른 후, %3$s검색 엔진%4$s을 클릭하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Select %sUse this webpage as your only home page%s (or one of the other "
"options if you prefer)"
msgstr ""
"%1$s이 웹페이지를 홈 화면으로 사용%2$s을 선택하세요. (다른 옵션도 선택가능합"
"니다.)"

#  Safari default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users to select DuckDuckGo from a dropdown menu.
msgid "Select DuckDuckGo!"
msgstr "DuckDuckGo를 선택해주세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title text for a modal window allowing the user to choose a language
msgctxt "translations_module"
msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find the location settings in the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Select Settings > Location."
msgstr "설정 > 위치를 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Bot challenge instructions
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Select all squares containing a duck:"
msgstr "오리가 있는 사각형 전부 선택하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Selected %sDuckDuckGo%s"
msgstr "%1$sDuckDuckGo%2$s가 선택되어 있습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the semi-finals knockout stage in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Semi-finals"
msgstr "준결승"

# smartling.placeholder_format=C
#. "Send" button for feedback form.
msgid "Send"
msgstr "보내기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Send feedback"
msgstr "피드백 보내기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label before a list of items a user can send feedback for.
msgctxt "feedback form"
msgid "Send feedback for:"
msgstr "피드백 보내기:"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Senegal"
msgstr "세네갈"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Serbia"
msgstr "세르비아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Serbian (Cyrillic) language
msgctxt "language_name"
msgid "Serbian (Cyrillic)"
msgstr "세르비아어 (키릴)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Serbian (Latin) language
msgctxt "language_name"
msgid "Serbian (Latin)"
msgstr "세르비아 (라틴)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text prompting users to make DuckDuckGo the default search engine in their browser.
msgid "Set DuckDuckGo as your %sdefault search engine"
msgstr "%1$s기본 검색 엔진으로 DuckDuckGo를 사용"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that allows users to manually select their current location on a map.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Set Manually"
msgstr "수동으로 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text prompting users to make DuckDuckGo the default search engine in their browser.
msgid "Set as Default Search Engine"
msgstr "기본 검색 엔진으로 설정합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that sets the current webpage as the user's homepage in their browser.
msgid "Set as Homepage"
msgstr "홈페이지로 설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt for the user to indicate their location on a map, to enable more relevant search results.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Set your location manually, or ensure Location Services is enabled."
msgstr "위치를 수동으로 설정하거나 위치 서비스가 활성화되어 있는지 확인하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. In the top dropdown menu  ("More" > "Settings")
msgid "Settings"
msgstr "설정"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the user's settings in JSON format.
msgctxt "settings"
msgid "Settings in JSON:"
msgstr "매개변수 설정 (JSON 형식)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating the user has changed their browser's settings
msgid "Settings updated"
msgstr "설정이 업데이트되었습니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Share DuckDuckGo and help friends take their privacy back!"
msgstr ""
"DuckDuckGo를 더 많은 친구들에게 알려서 사생활을 되찾을 수 있게 도와주세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Share Feedback"
msgstr "피드백 공유"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Share feedback for this result."
msgstr "이 결과에 대한 피드백을 공유하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a text field where users can enter feedback.
msgctxt "feedback form"
msgid "Share feedback on your search results."
msgstr "검색 결과에 대한 피드백을 공유하세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Share negative feedback"
msgstr "부정적인 피드백 공유"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Share positive feedback"
msgstr "긍정적인 피드백 공유"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above shopping search results.
msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Short"
msgstr "짧음"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of an autocomplete function in the search bar.
msgid "Shortcuts to other sites to search off DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo 이외의 다른 사이트로 바로 가기"

# smartling.placeholder_format=C
#. button to show X>1 more options in a list
msgctxt "shopping_vertical"
msgid "Show %s more"
msgstr "%1$s개 더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. button to show 1 more option in a list
msgctxt "shopping_vertical"
msgid "Show 1 more"
msgstr "1개 더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that displays more information about saved settings.
msgctxt "setting"
msgid "Show Bookmarklet and Settings Data"
msgstr "북마크와 설정값 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows more details.
msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Show Detail"
msgstr "상세 정보 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows less content.
msgctxt "expand_text"
msgid "Show Less"
msgstr "줄여보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that displays a list of search results
msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Show List"
msgstr "목록 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows more content.
msgctxt "expand_text"
msgid "Show More"
msgstr "더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "load_more"
msgid "Show More"
msgstr "더 보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "new tab page"
msgid "Show Most-Visited Sites"
msgstr "가장 많이 방문한 사이트 목록 표시"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that shows a passphrase the user has typed.
msgctxt "settings"
msgid "Show Passphrase"
msgstr "암호 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shows details of a step-by-step navigation route
msgctxt "directions"
msgid "Show Steps"
msgstr "상세 경로 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that loads search results.
msgctxt "noresults"
msgid "Show Web Results"
msgstr "웹 결과 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows search results on a map.
msgctxt "directions"
msgid "Show map"
msgstr "지도 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. The aria-label text for a toggle button that shows/hides the detailed feed
msgid "Show recent activity"
msgstr "최근 활동 표시"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Show videos of any length"
msgstr "모든 길이의 영상 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the Instant Answers box -> viewing images -> the sentence over the first image. Eg. https://duckduckgo.com/?q=duckduckgo&ia=images
msgctxt "visible"
msgid "Showing"
msgstr "검색된"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Showing results excluding"
msgstr "제외한 결과 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Showing results from"
msgstr "결과 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Showing results without %s."
msgstr "%1$s을(를) 포함하지 않는 검색 결과입니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Shows"
msgstr "공연"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows horizontal lines at result page breaks"
msgstr "검색 결과 페이지를 나눌 때 구분선 표시"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows links to instructions for how to add DuckDuckGo to your browser"
msgstr "사용 중인 브라우저에 DuckDuckGo를 추가하는 방법에 대한 링크 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows most-visited links on new tab page"
msgstr "새 탭 페이지에서 가장 많이 방문한 링크 표시"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows occasional reminders to add DuckDuckGo to your browser"
msgstr "DuckDuckGo 검색 엔진 사용 추천 메시지 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows occasional reminders to add DuckDuckGo to your devices"
msgstr "기기에서 DuckDuckGo 사용을 추천하는 메시지 가끔 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Shows occasional reminders to sign up for the DuckDuckGo privacy newsletters"
msgstr "DuckDuckGo 개인정보 보호 뉴스레터 구독 추천 메시지 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows page numbers at result page breaks"
msgstr "결과 페이지를 나눌 때 페이지 번호 표시"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows sign-up form for the DuckDuckGo privacy newsletters"
msgstr "DuckDuckGo 개인정보 보호 뉴스레터 등록 양식 표시"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/94erFcS.png
msgctxt "settings"
msgid "Shows suggestions under the search box as you type"
msgstr "검색어 입력 시 검색 상자 밑에 검색어 제안 내용 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows the privacy benefits of using DuckDuckGo on the homepage"
msgstr "DuckDuckGo가 개인정보 보호에 어떻게 도움이 되는지 홈페이지에 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows the search button background"
msgstr "뒤에 검색 버튼 보여주기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows welcome message on top of the search results page"
msgstr "검색 결과 페이지 맨 위에 환영 메시지 표시"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows welcome message to EU Android preference menu users"
msgstr "EU 안드로이드 설정 메뉴 사용자를 위한 환영 메시지 표시"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Similar"
msgstr "비슷한"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Singapore"
msgstr "싱가폴"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Site Icons"
msgstr "사이트 아이콘"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label indicating the size of a downloadable file. For example: 'Size: 5MB'
msgid "Size:"
msgstr "크기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Sleet"
msgstr "우빙"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Slovak language
msgctxt "language_name"
msgid "Slovak"
msgstr "슬로바키아어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Slovakia"
msgstr "슬로바키아"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Slovenia"
msgstr "슬로베니아"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Slovenian language
msgctxt "language_name"
msgid "Slovenian"
msgstr "슬로베니아어"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/JDDRzkk.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Small"
msgstr "작게"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Small"
msgstr "작게"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Smoky"
msgstr "매캐함"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Snippet Color"
msgstr "정보 색상"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Snow"
msgstr "눈"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Social"
msgstr "소셜"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Error message indicating that the user's settings weren't able to be saved.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Something went wrong saving to the server, please try again."
msgstr "서버에 데이터가 제대로 저장되지 못했습니다. 다시 시도해주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there were no search results for a user's search.
msgid "Sorry, no results here."
msgstr "죄송합니다. 검색 결과가 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Inform the users that "something" went wrong and that they could try to refresh the page to resolve the error. Placeholders are for markup, please ignore.
msgctxt "noresults"
msgid ""
"Sorry, we ran into an error displaying these results. %sClick here%s to try "
"again."
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. The main message for when the feedback form failed to send. For example, if the user lost connectivity.
msgctxt "feedback form"
msgid "Sorry, we weren’t able to submit your feedback. Please try again later."
msgstr "죄송합니다. 피드백을 제출할 수 없습니다. 다시 시도해주세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. The source of a piece of information, e.g. Wikipedia
msgctxt "Q&A module attribution"
msgid "Source"
msgstr "출처"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a tooltip displayed when the user has cleared source text
msgctxt "translations_module"
msgid "Source text cleared"
msgstr "원문 지움"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under Interface Settings.in the end. It is a header
msgid "Source:"
msgstr "출처:"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Sports module"
msgid "South"
msgstr "사우스"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "South Africa"
msgstr "남아프리카"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Spain"
msgstr "스페인"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Spain (ca)"
msgstr "스페인"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Spanish language
msgctxt "language_name"
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

# smartling.placeholder_format=C
#. A title of a page that encourages users to share DuckDuckGo with their friends. 'Spread' in this case means 'share'.
msgctxt "showcase_spread"
msgid "Spread DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo 추천하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the shape of images in search results.
msgctxt "image-layout"
msgid "Square"
msgstr "네모"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for modal letting you choose which stage of the competition you wish to view, e.g. Round of 16, Semi-finals, etc in the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Stages"
msgstr "단계"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-resolution"
msgid "Standard definition"
msgstr "표준 화질"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of standings for a sports league
msgctxt "Sports module"
msgid "Standings"
msgstr "스탠딩스"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt to start a new web search.
msgid "Start searching!"
msgstr "검색을 시작하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for statistics tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where the user can subscribe to a newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Stay Informed"
msgstr "최신 정보 확인하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to subscribe to a newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Stay protected and informed with our privacy newsletters."
msgstr "뉴스레터를 통해 사생활을 보호할 수 있는 방법을 알아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text on the page where users can subscribe to DuckDuckGo's privacy newsletter
msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Stay protected and informed with our privacy newsletters."
msgstr "뉴스레터를 통해 사생활을 보호할 수 있는 방법을 알아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name - eg. https://duckduckgo.com/?q=Energy+Transfer+Equity&ia=stock
msgid "Stock"
msgstr "주식"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Stop hidden trackers lurking on other websites."
msgstr "다른 웹 사이트에 숨어있는 추적기를 차단합니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Stop most hidden trackers lurking on other websites."
msgstr "다른 웹사이트에 숨어있는 대부분의 추적기를 차단합니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Stores the previous region that was set"
msgstr "이전에 설정되었던 지역을 저장합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that removes the most results.
msgctxt "safe search"
msgid "Strict"
msgstr "엄격하게"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Strict"
msgstr "엄격하게"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the current win or loss streak of a team
msgctxt "Sports module"
msgid "Strk"
msgstr "성적"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Strong Storms"
msgstr "강한 폭풍"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that submits feedback.
msgid "Submit"
msgstr "보내기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that subscribes the user to an email newsletter.
msgctxt "email newsletter"
msgid "Subscribe"
msgstr "구독하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that suggests a random passphrase for the user.
msgctxt "settings"
msgid "Suggest Different Passphrase"
msgstr "다른 암호 제안"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that suggests a random passphrase for the user.
msgctxt "settings"
msgid "Suggest a Passphrase"
msgstr "암호 제안"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for suggested alternative search terms, when the user is suspected of having made a typo or entered a search term incorrectly.
msgctxt "directions"
msgid "Suggestions:"
msgstr "이렇게 해 보세요:"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "noresults"
msgid "Suggestions:"
msgstr "이렇게 해 보세요:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for summary tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Summary"
msgstr "요약"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Sunday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Sun"
msgstr "일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Sundays"
msgstr "일요일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Sunflurries"
msgstr "여우눈"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Sunshowers"
msgstr "여우비"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/FczLkAL.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Super Wide"
msgstr "매우 넓게"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/hAG8srI.png
msgctxt "width"
msgid "Super wide"
msgstr "매우 넓게"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Support"
msgstr "후원"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been suspended
msgctxt "Sports module"
msgid "Suspended"
msgstr "일시 중단"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Swahili language
msgctxt "language_name"
msgid "Swahili"
msgstr "스와힐리어"

# smartling.placeholder_format=C
#. A tooltip that describes the swap currencies button in the currency converter. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+gbp+to+usd&ia=currency.
msgctxt "Currency module"
msgid "Swap currencies"
msgstr "통화 전환"

# smartling.placeholder_format=C
#. Descriptive text for a button that allows users to swap origin and translated languages
msgctxt "translations_module"
msgid "Swap languages"
msgstr "언어 전환"

# smartling.placeholder_format=C
#. A tooltip that describes the swap units button in the unit converter. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+meters+to+cm&ia=answer
msgctxt "Conversions module"
msgid "Swap units"
msgstr "단위 전환"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Sweden"
msgstr "스웨덴"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Swedish language
msgctxt "language_name"
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Switch to DuckDuckGo and take back your privacy!"
msgstr "DuckDuckGo로 갈아타고 사생활을 되찾으세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text prompting  users to switch their current search engine to the DuckDuckGo private search engine.
msgid "Switch to the search engine that doesn't track you. Ever."
msgstr "절대 사용자를 추적하지 않는 검색 엔진으로 바꾸세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Switzerland"
msgstr "스위스"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Switzerland (de)"
msgstr "스위스 (독일어)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Switzerland (fr)"
msgstr "스위스 (프랑스어)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Switzerland (it)"
msgstr "스위스 (이탈리아어)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for symptoms tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Symptoms"
msgstr "증상"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating this is the total score for a game
msgctxt "Sports module"
msgid "T"
msgstr "T"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviate trillions in a number. E.g. 1,000,000,000,000 becomes 1T
msgctxt "Stocks module"
msgid "T"
msgstr "T"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that an upcoming game's scheduled time is still to be determined. Please keep it short.
msgctxt "Sports module"
msgid "TBD"
msgstr "미정"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "TV"
msgstr "TV"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Tahitian language
msgctxt "language_name"
msgid "Tahitian"
msgstr "타히티어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Taiwan"
msgstr "대만"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header on a page prompting users to switch to the DuckDuckGo private search engine.
msgid "Take Back Your Privacy!"
msgstr "사생활을 완벽하게 보호하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Take control of your personal data"
msgstr "개인 정보를 원하는 대로 관리하세요"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Take control of your personal data!"
msgstr "개인 정보를 원하는 대로 관리하세요!"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Take control of your personal data."
msgstr "개인 정보를 원하는 대로 관리하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the shape of images in search results.
msgctxt "image-layout"
msgid "Tall"
msgstr "긺"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Tamil language
msgctxt "language_name"
msgid "Tamil"
msgstr "타밀어"

# smartling.placeholder_format=C
#. It's a color, if you are confused. See <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Tan_(color)">http://en.wikipedia.org/wiki/Tan_(color)</a>
msgid "Tan"
msgstr "황갈색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users which icon to press in their browser. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Tap the %slock icon%s on the address bar."
msgstr "주소 창에서 %1$s자물쇠 아이콘%2$s을 누르세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users which icon to press in their browser. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Tap the vertical dots in the DuckDuckGo app."
msgstr "DuckDuckGo 앱에서 수직 도트를 탭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Teal"
msgstr "틸"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label displaying with a teams' name
msgctxt "Sports module"
msgid "Team"
msgstr "팀"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Telugu language
msgctxt "language_name"
msgid "Telugu"
msgstr "텔루구어"

# smartling.placeholder_format=C
#. An option under "Theme" http://i.imgur.com/fFIMtgl.png
#. changes the look of DuckDuckGo to a Terminal, like this: http://i.imgur.com/BDN8Tfm.png
msgctxt "theme"
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Terms of Service"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Error message displayed if the input text is too long
msgctxt "translations_module"
msgid "Text exceeds %s character limit"
msgstr "%1$s자까지만 입력하실 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" header
msgid "Text font:"
msgstr "텍스트 글꼴:"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Text:"
msgstr "텍스트:"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Thai language
msgctxt "language_name"
msgid "Thai"
msgstr "태국어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Thailand"
msgstr "태국"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Thank you!"
msgstr "고맙습니다!"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Thank you."
msgstr "고마워요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating that the open lock icon in the address bar means that a website is not secure.
msgctxt "Lock icon next to HTTP search result"
msgid ""
"That means information sent between your device and the webpage behind this "
"link is at increased risk of being intercepted by a third party. In rare "
"cases this includes passwords, or payment details."
msgstr ""
"이는 사용자의 기기와 이 링크 뒤의 웹 페이지 사이에 전송되는 정보를 제삼자가 "
"가로챌 수 있는 위험이 증가한다는 것을 뜻합니다. 드문 경우이지만 비밀번호 또"
"는 결제 세부 정보가 이에 포함됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"The Cloud Save bookmarklet allows any changes you make to your settings to "
"automatically save in the cloud."
msgstr ""
"클라우드 저장 북마크를 사용해 모든 설정 변경 사항을 클라우드에 자동으로 저장"
"할 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "The rendering method to use for interactive maps"
msgstr "인터랙티브 지도 (interactive maps)에서 사용되는 렌더링 방식"

# smartling.placeholder_format=C
#. 'Collect-it-all' refers to the practice of data collection by companies such as Google.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "The world needs an alternative to the collect-it-all business model."
msgstr "허락도 없이 개인 정보를 수집하는 다른 검색 엔진과의 차이를 확인하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Theme"
msgstr "테마"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/LpFhb1e.png
msgctxt "settings"
msgid "Theme"
msgstr "테마"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating the user has changed their browser's theme.
msgid "Theme Changed"
msgstr "테마가 변경되었습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above settings that change the color scheme of the search engine.
msgid "Themes"
msgstr "테마"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Thesaurus"
msgstr "유의어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Describes why the DuckDuckGo extension needs permission to block trackers and enable other features.
msgid ""
"These browser permissions are used to add privacy protection on websites you "
"visit by blocking hidden trackers, encrypting connections where possible, "
"and by making DuckDuckGo your default search engine."
msgstr ""
"이 브라우저 권한은 사용자를 추적하는 히든 트래커들을 차단해 사생활을 보호하"
"고 DuckDuckGo를 기본 검색 엔진으로 변경하는 데 사용됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the game to determine the 3rd place in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Third place"
msgstr "3위 결정전"

# smartling.placeholder_format=C
#. Appears below a type of search results called 'Instant Answers'
msgctxt "attribution"
msgid "This Instant Answer was made by the %sDuckDuckHack%s Community."
msgstr "이 빠른 답변은 %1$sDuckDuckHack%2$s 커뮤니티에서 만들었습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "This has a few benefits:"
msgstr "클라우드 저장 기능을 사용함으로써 얻는 장점은 다음과 같습니다:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "This information isn’t useful"
msgstr "이 정보는 유용하지 않습니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "This page requires Javascript to function."
msgstr "이 페이지의 기능은 JavaScript가 필요합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "This place is permanently closed"
msgstr "이 장소는 폐업했습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "This place is too far away"
msgstr "이 장소는 너무 멉니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. User feedback indicating that a translation is helpful
msgctxt "translations_module"
msgid "This translation is helpful"
msgstr "이 번역이 유용합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. User feedback indicating that a translation is offensive
msgctxt "translations_module"
msgid "This translation is offensive"
msgstr "이 번역이 불쾌합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. User feedback indicating that a translation is incorrect
msgctxt "translations_module"
msgid "This translation is wrong"
msgstr "오역입니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Label indicating that the video can't be played on the current page, and only on the website that owns the vide. The placeholder is the name of the website that owns the video.
msgid "This video is not yet able to be watched here. You can watch it on %s."
msgstr "이 동영상은 여기서 시청할 수 없습니다. %1$s에서 직접 시청하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating that a website is not using an encrypted connection and is not secure.
msgctxt "Lock icon next to HTTP search result"
msgid "This webpage does not use a secure, encrypted, connection (HTTPS)."
msgstr ""
"이 웹사이트는 사용자를 안전하게 보호하고 통신을 암호화하는 HTTPS 프로토콜을 "
"사용하지 않고 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message asking if the user is sure they want to reset all of their settings.
msgctxt "settings"
msgid "This will erase all settings. Continue?"
msgstr "모든 설정이 삭제됩니다. 계속하시겠어요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message asking if the user is sure they want to reset all of their settings.
msgctxt "settings"
msgid "This will reset your saved settings to default values. Continue?"
msgstr "저장된 설정을 기본값으로 초기화시킵니다. 계속하시겠어요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Thursday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Thu"
msgstr "목"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Thunderstorms"
msgstr "뇌우"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Thursdays"
msgstr "목요일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of ties for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Ties"
msgstr "동점"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Tigrinya language
msgctxt "language_name"
msgid "Tigrinya"
msgstr "티그리냐어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text that tells in which time zone the game times are displayed. The time zone will be displayed in a tooltip that appears when hovering over the words
msgctxt "Sports module"
msgid "Times are in your %slocal time zone%s"
msgstr "시간은 %1$s현지 시간대%2$s입니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text that tells in which time zone the game times are displayed
msgctxt "Sports module"
msgid "Times are in your local time zone"
msgstr "시간은 사용자 현지 시간대입니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for tips tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Tips"
msgstr "팁"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Tired of being tracked online? %sWe can help.%s"
msgstr ""
"개인 정보를 추적하는 웹사이트가 지긋지긋하시다고요? %1$s저희가 도와드리겠습니"
"다.%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Title Color"
msgstr "제목 색상"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Title Font"
msgstr "제목 글꼴"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Title Underline"
msgstr "제목 밑줄"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for how to print driving directions.
msgctxt "directions"
msgid ""
"To print directions:%sGo back to the map.%sSelect the route you want to "
"print.%sClick the print icon.%s"
msgstr ""
"경로를 인쇄하려면: %1$s지도로 돌아가셔서%2$s원하는 경로를 선택하시고%3$s인쇄"
"하기 아이콘을 누르세요.%4$s"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Today"
msgstr "오늘"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of today's prices
msgctxt "Stocks module"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Tongan language
msgctxt "language_name"
msgid "Tongan"
msgstr "통가어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in headings on Category pages, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=simpsons+characters">https://duckduckgo.com/?q=simpsons+characters</a>
msgid "Top"
msgstr "위로"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total score for a game
msgctxt "Sports module"
msgid "Total"
msgstr "총"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total points scored against this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Total Points Against"
msgstr "상대팀 총점"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total 'points for' (i.e. scored by) this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Total Points For"
msgstr "총점"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Tour"
msgstr "투어"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "frontpage"
msgid "Tour"
msgstr "투어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of trackers (or tracking companies) that have been blocked in the past hour.
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Trackers blocked in the last hour"
msgstr "지난 한 시간 동안 차단된 트래커"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder for when we cannot report any blocked trackers yet
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Trackers that DuckDuckGo blocks will appear here"
msgstr "DuckDuckGo가 차단하는 트래커를 여기에서 확인하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of the sentence: "<b>Translate</b> us."
msgctxt "translateus"
msgid "Translate"
msgstr "번역"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder text for a region that will display translated text.
msgctxt "translations_module"
msgid "Translation"
msgstr "번역"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a tooltip displayed when the user has copied text that has been translated
msgctxt "translations_module"
msgid "Translation copied"
msgstr "번역문 복사함"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the type of images in search results.
msgctxt "image-type"
msgid "Transparent"
msgstr "투명함"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Tropical Storm"
msgstr "열대성 폭풍"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Trusted by tens of millions worldwide!"
msgstr "전 세계 수백만 명이 신뢰합니다!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of button allowing users to try the bot challenge again
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Alternate header text for front page
msgid "Try a search!"
msgstr "검색해 보세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to add more information to their search term.
msgctxt "directions"
msgid "Try adding a city, state, or postal code."
msgstr "도시, 주, 우편번호를 추가해보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to try searching with different words.
msgctxt "noresults"
msgid "Try different keywords."
msgstr "다른 검색어를 사용해 보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to enable location access in order to get search results closer to the user's actual location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Try enabling anonymous location for more accurate results."
msgstr "보다 정확한 결과를 얻으려면 위치 정보를 활성화하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to try searching with fewer words.
msgctxt "noresults"
msgid "Try fewer keywords."
msgstr "더 짧은 검색어를 사용해 보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to try searching with words that are less specific.
msgctxt "noresults"
msgid "Try more general keywords."
msgstr "더 일반적인 검색어를 사용해 보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a version of the DuckDuckGo homepage that doesn't show any promotional messages.
msgid "Try our homepage that never shows these messages:"
msgstr "이러한 메시지가 없는 우리 홈페이지를 사용해 보세요:"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g., 'Try search for Mozart' (when the user searched for 'Mozar')
msgid "Try searching for %s"
msgstr "%1$s 검색해보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt for the user to indicate their location on a map, to enable more relevant search results.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Try setting your location manually."
msgstr "위치를 수동으로 설정하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where users can download the DuckDuckGo app for iOS or Android.
msgid "Try the DuckDuckGo app"
msgstr "DuckDuckGo 앱을 이용해보세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed sometimes at top of results (for bang syntax), e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=twitter+test">https://duckduckgo.com/?q=twitter+test</a>
msgid "Try: %s"
msgstr "%1$s를 시도해 보십시오"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they're trying DuckDuckGo again.
msgctxt "new user poll"
msgid "Trying DuckDuckGo again"
msgstr "DuckDuckGo를 다시 사용해 보는 중"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Tuesday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Tue"
msgstr "화"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Tuesdays"
msgstr "화요일"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Tunisia"
msgstr "튀니지"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Turkey"
msgstr "터키"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Turkish language
msgctxt "language_name"
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that turns off a setting.
msgid "Turn off:"
msgstr "끄기:"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Type %sDuckDuckGo%s in the first %sform field"
msgstr "첫 번째 %1$s칸에 %2$sDuckDuckGo%3$s를 입력하세요"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Type %sduckduckgo.com%s in the %ssecond form field"
msgstr "%1$s두 번째 칸에 %2$sduckduckgo.com%3$s을(를) 입력하세요"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Types out DuckAssist answers as they're generated. Turning this off may "
"result in a short delay between a search and the answer being displayed."
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Typing Animation"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "URL Color"
msgstr "URL 색상"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/icuYX4J.png
msgctxt "settings"
msgid "URL Format"
msgstr "URL 형식"

# smartling.placeholder_format=C
#. 1. in https://duckduckgo.com/settings near the bottom by clicking "Bookmarklet and settings data" under "Your settings as a URL parameter bookmarklet:" in the sentence "see the URL Parameters page for detailed descriptions"
#. 2. in https://duckduckgo.com/settings near the bottom under "Cloud Save" by clicking "What's this" under "What information gets saved?". It is a link
#. 3. in https://duckduckgo.com/params in the top. It is a header
msgid "URL Parameters"
msgstr "URL 파라미터들"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/0tyrveK.png
msgctxt "settings"
msgid "URL Placement"
msgstr "URL 배치"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "URLs:"
msgstr "URL:"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "US (English)"
msgstr "미국"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "US (Spanish)"
msgstr "미국 (스페인어)"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "US based (Pounds, Feet, Fahrenheit)"
msgstr "미국 단위계 (파운드, 피트, 화씨)"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "US-based (pounds, feet, Fahrenheit)"
msgstr "미국 단위(파운드, 피트, 화씨)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "USA"
msgstr "미국"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Ukrainian language
msgctxt "language_name"
msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라이나어"

# smartling.placeholder_format=C
#. The heading for the modal shown when the feedback form failed to send. For example, if the user lost connectivity.
msgctxt "feedback form"
msgid "Unable To Send Feedback"
msgstr "피드백을 보낼 수 없음"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where in the settings menu they can change their browser's home page.
msgid ""
"Under %sOn startup%s, click %sOpen a specific page%s then click %sSet Pages"
"%s."
msgstr ""
"%1$s시작 페이지%2$s 항목에서 %3$s특정 페이지를 열기%4$s를 클릭하고 %5$s페이"
"지 설정%6$s을 클릭하세요."

#  Maxthon homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Under %sOn startup%s, select %sHomepage%s and enter: https://duckduckgo.com"
msgstr ""
"%1$sOn startup%2$s 아래 %3$sHomepage%4$s를 선택한 다음 https://duckduckgo.com"
"을 입력하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Under %sOpen with%s select %sA specific page or pages%s"
msgstr ""
"%1$sOpen with%2$s 하단에 %3$sA specific page or pages%4$s을(를) 선택하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Under %sSTARTUP > Homepage%s enter: https://duckduckgo.com"
msgstr ""
"%1$s설정 > 홈페이지%2$s에 들어가서 https://duckduckgo.com를 입력하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Under %sSearch Settings%s select %sDuckDuckGo%s"
msgstr "%1$s검색 설정%2$s에 들어가서 %3$sDuckDuckGo%4$s를 선택하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Under %sSearch in the address bar with%s select %sAdd New%s"
msgstr ""
"%1$sSearch in the address bar with%2$s 하단에 %3$sAdd New%4$s을(를) 선택하세"
"요"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Under %sSearch%s section, click %sManage search engines...%s"
msgstr "%1$s검색%2$s 섹션에서, %3$s검색 엔진 관리하기%4$s를 클릭하세요."

#  Opera homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Under On startup select %sOpen a specific page or set of pages%s"
msgstr "시작 그룹에서 %1$s특정 페이지 또는 페이지 모음 열기%2$s를 클릭합니다."

#  Opera default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine
msgid "Under Search click the drop down and select %sDuckDuckGo%s"
msgstr "검색 버튼을 눌러 나오는 리스트에서 %1$sDuckDuckGo%2$s를 선택하세요"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" header
msgid "Underline:"
msgstr "밑줄:"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Underlines result titles"
msgstr "검색 결과 제목 밑줄 긋기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of modal shown when we believe a user to be a bot
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Unfortunately, bots use DuckDuckGo too."
msgstr "요즘은 로봇도 DuckDuckGo를 사용한다고 하더라고요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Unicode"
msgstr "유니코드"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "United Kingdom"
msgstr "영국"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Units of Measure"
msgstr "측정 단위"

# smartling.placeholder_format=C
#. A tooltip that is shown after the user has clicked the swap units button. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+meters+to+cm&ia=answer
msgctxt "Conversions module"
msgid "Units swapped"
msgstr "전환된 단위"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that updates the user's current location on a map.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Update Location"
msgstr "위치 업데이트"

# smartling.placeholder_format=C
#. Waiting for the device to send an updated location
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Updating location..."
msgstr "위치 업데이트 중..."

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they want to use DuckDuckGo as their primary search engine.
msgctxt "new user poll"
msgid "Upgrading to full-time user"
msgstr "정규 사용자로 업그레이드"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Urdu language
msgctxt "language_name"
msgid "Urdu"
msgstr "우르두어"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Uruguay"
msgstr "우루과이"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is a verb and will be concatenated with a noun in dropdown boxes, e.g. "Use xyz". The text was previously "Using".
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that allows search results to be shown near the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Use Anonymous Location"
msgstr "익명 위치 사용"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage"
msgid "Use DuckDuckGo Private Search"
msgstr "DuckDuckGo 사생활 보호 모드 사용하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains that DuckDuckGo is available for multiple devices.
msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "Use DuckDuckGo private search on your iPad, iPhone, or Android!"
msgstr "DuckDuckGo 앱을 iPad, iPhone이나 Android에서도 사용해보세요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. User clicks this button to share their device's location
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Use Location"
msgstr "위치 사용"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to download the DuckDuckGo extension for the Firefox browser.
msgid "Use in Firefox"
msgstr "Firefox에서 사용"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to download the DuckDuckGo extension for the Safari browser.
msgid "Use in Safari"
msgstr "Safari에서 사용하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for vaccines tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Vaccines"
msgstr "백신"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the main road that will be traveled on in driving directions. For example: 'Via the highway'
msgctxt "directions"
msgid "Via"
msgstr "이용 도로:"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/BF3gZsZ.png
msgctxt "settings"
msgid "Video Playback"
msgstr "동영상 재생"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above video search results.
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Vietnam"
msgstr "베트남"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Vietnamese language
msgctxt "language_name"
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows the contents of a file.
msgid "View File"
msgstr "파일 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that appears next to videos in search results that takes users to the website that hosts the video. The placeholder is the name of the video website. For example: View on YouTube.'
msgid "View on %s"
msgstr "%1$s에서 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows a location on a map.
msgctxt "maps_maps_module"
msgid "View on Map"
msgstr "지도에서 보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Ads GDPR, internal use only. Do not change"
msgid ""
"Viewing ads is privacy protected by DuckDuckGo. Ad clicks are managed by "
"Microsoft's ad network"
msgstr ""
"광고 보기 시 DuckDuckGo에 의해 개인 정보가 보호됩니다. 광고 클릭은 마이크로소"
"프트의 광고 네트워크에서 관리합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to visit DuckDuckGo on another device.
msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid ""
"Visit %sDuckDuckGo.com%s on your tablet or phone and follow the provided "
"instructions."
msgstr ""
"휴대전화 또는 태블릿에서 %1$sDuckDuckGo.com%2$s을 접속한 다음, 제공되는 설명"
"을 따르세요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Visited Checkmark"
msgstr "방문한 체크 표시 항목"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting. Changes the color of visited site's title in the search results.
msgctxt "settings"
msgid "Visited Title Color"
msgstr "방문한 제목 색상"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" header
msgid "Visited links:"
msgstr "이미 방문한 링크:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of wins for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "W"
msgstr "서"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'West'
msgctxt "forecast"
msgid "W"
msgstr "서"

# smartling.placeholder_format=C
#. Element title explaining this is the win draw loss record for team, e.g. 5-1-2
msgctxt "Sports module"
msgid "W-D-L"
msgstr "W-D-L"

# smartling.placeholder_format=C
#. Element title explaining this is the win loss record for team, e.g. 10-5
msgctxt "Sports module"
msgid "W-L"
msgstr "W-L"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the gap between a leading team and another team in the Wild Card view (https://en.wikipedia.org/wiki/Games_behind#Wild_card_race). The acronym stands for Wild Card Games Behind.
msgctxt "Sports module"
msgid "WCGB"
msgstr "WCGB"

# smartling.placeholder_format=C
#. Waiting for the device location sensor to return data
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Waiting for Location..."
msgstr "위치 대기 중..."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Wales"
msgstr "웨일즈"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for walking directions on a map.
msgctxt "directions"
msgid "Walking"
msgstr "도보"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Wallpaper"
msgstr "배경 화면"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Want to tell us a bit more?"
msgstr "조금 더 말씀해 주실 수 있나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that plays a video on the current page.
msgid "Watch Here"
msgstr "여기서 보기"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is a button that lets the user play a video in our custom video player
msgid "Watch in Duck Player"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains the benefits of using our custom video player, the Duck Player
msgid ""
"Watch in Duck Player to block personalized ads on YouTube and prevent your "
"viewing activity from influencing YouTube recommendations."
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that takes a user to another site in order to watch a video. The placeholder is the name of the video site. For example: 'Watch on Vimeo'
msgid "Watch on %s"
msgstr "%1$s에서 더 시청하기"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that takes a user to YouTube in order to watch a video.
msgid "Watch on YouTube"
msgstr "YouTube에서 보기"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "We Protect Your Privacy"
msgstr "저희는 개인 정보를 보호합니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains how location service is used to show users search results near their current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "We can use your anonymous%s location%s to show you nearby results."
msgstr "익명%1$s 위치%2$s를 사용해 근처의 결과를 보여드릴 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't follow you around with ads."
msgstr "저희는 광고와 함께 여러분 주변을 따라다니지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "We don't save your search history or follow you around the web."
msgstr "당사는 검색 기록을 서버에 저장하거나 사용자를 추적하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid "We don't store usernames or any personally identifiable information."
msgstr "사용자 이름 또는 어떠한 개인 신원 정보도 저장하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don't store your personal info or track you. Ever."
msgstr "저희는 사용자의 개인 정보를 저장하거나 추적하지 않습니다. 절대로요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't store your personal info."
msgstr "저희는 사용자의 개인 정보를 저장하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"We don't store your personal info. We don't follow you around with ads. We "
"don't track you. Ever."
msgstr ""
"DuckDuckGo는 개인 정보를 저장하지 않습니다. DuckDuckGo는 광고로 귀찮게 하지 "
"않습니다. DuckDuckGo는 검색 기록을 남기지 않습니다. 절대로요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't store your personal information."
msgstr "저희는 사용자의 개인 정보를 저장하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "We don't track you, but others do."
msgstr ""
"DuckDuckGo는 사용자를 추적하지 않지만, 다른 검색 엔진들은 사용자를 추적합니"
"다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to fill out a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid ""
"We don't track you, so we could use your help telling us what brought you "
"back today:"
msgstr "저희 검색 엔진을 사용하시는 이유를 알려주세요:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to fill out a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid ""
"We don't track you, so we could use your help telling us what convinced you "
"to try us out today:"
msgstr "저희 검색 엔진을 사용하시는 이유를 알려주세요:"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't track you. Ever."
msgstr "저희는 사용자를 절대로. 추적하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t follow you around with ads."
msgstr "저희는 위치나 이용 기록 등을 추적해 광고를 보여주지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t store your personal information. Ever."
msgstr "어떠한 개인 정보도 저장하지 않습니다. 절대로요."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"We don’t store your search history. We therefore have nothing to sell to "
"advertisers that track you across the Internet."
msgstr ""
"검색 기록은 절대로 서버에 저장되지 않으며, 광고주에게 어떠한 개인 정보도 넘겨"
"주지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t track you in or out of private browsing mode."
msgstr ""
"사생활 보호 모드 사용 여부에 관계없이 절대로 사용자를 추적하지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "We get a ton of searches, and all of them are anonymous."
msgstr "검색 기록은 모두 익명으로 처리됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "We keep your search history private"
msgstr "검색 기록을 다른 사람이 볼 수 없게 해드립니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message describing how DuckDuckGo users location access anonymously to provide better search results.
msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"We only use your anonymous location to deliver better results, closer to "
"you. You can always change your mind later."
msgstr ""
"익명 위치는 사용자 주변에 있는 더 정확한 결과를 보여주기 위해서만 사용합니"
"다. 언제든지 설정을 변경하실 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "We stop anyone from getting your search history, including us."
msgstr ""
"여러분의 검색 기록을 그 누구도 수집할 수 없게 차단합니다. 물론 DuckDuckGo도 "
"포함해서 말이죠."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message that appears after submitting a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "We use feedback like this to improve DuckDuckGo."
msgstr "우리는 DuckDuckGo를 개선하기 위해 이와 같은 피드백을 사용합니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder can be Apple Maps, TripAdvisor, and/or Foursquare
msgctxt "feedback form"
msgid ""
"We use feedback like this to improve DuckDuckGo. Suggestions will be "
"incorporated at the discretion of %s. Corrections may not show up in results "
"right away."
msgstr ""
"DuckDuckGo는 이러한 의견을 참고해 서비스를 개선합니다. 보내주신 제안은 %1$s"
"의 재량에 따라 적용됩니다. 정정 사항이 결과에 바로 나타나지 않을 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "We'll block trackers trying to collect your data as you browse."
msgstr ""
"여러분이 인터넷을 이용하는 동안 개인 정보를 수집하려고 하는 추적기를 차단합니"
"다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Header for a feedback form for new users.
msgctxt "new user poll"
msgid "We're honored to have you on the Duck Side"
msgstr "'오리 편'으로 오시게 되어 정말 영광이에요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Weather"
msgstr "날씨"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Web Links"
msgstr "웹 링크"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Website is incorrect"
msgstr "웹사이트가 틀렸습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Website is missing"
msgstr "웹사이트가 입력되지 않았습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Wednesday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Wed"
msgstr "수"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Wednesdays"
msgstr "수요일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to indicate which week the game belongs to, e.g. Week 2
msgctxt "Sports module"
msgid "Week"
msgstr "주"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Welcome Message"
msgstr "환영 메시지"

# smartling.placeholder_format=C
#. Welcome message for new DuckDuckGo users.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Welcome to the Duck Side!"
msgstr "'오리 편'에 들어오신 것을 환영합니다!"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Welsh language
msgctxt "language_name"
msgid "Welsh"
msgstr "웨일스어"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Sports module"
msgid "West"
msgstr "웨스트"

# smartling.placeholder_format=C
#. For US leagues that divide teams in two conferences, short version used e.g. in the Team module subtitle in NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Western"
msgstr "서부"

# smartling.placeholder_format=C
#. For US leagues that divide teams in two conferences, used e.g. in the Standings table in NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Western Conference"
msgstr "서부 연맹"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question in a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "What brought you back today?"
msgstr "오늘은 어떤 일로 돌아오셨나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "What could be better?"
msgstr "무엇이 더 나을까요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "What did you like?"
msgstr "무엇을 좋아하셨나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "What do you think of the information shown?"
msgstr "표시된 정보에 대해 어떻게 생각하세요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of types of information that gets saved by the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "What information gets saved?"
msgstr "어떤 정보들이 서버에 저장되나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"What is the Cloud Save bookmarklet and how does it differ from the URL "
"parameter bookmarklet?"
msgstr ""
"클라우드 저장 북마클릿이 뭐죠? 그리고 이게 URL 파라미터 북마클릿이랑 뭐가 다"
"른 건데요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with additional information.
msgid "What is this?"
msgstr "이건 무슨 기능인가요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question in a feedback form for new users.
msgctxt "new user poll"
msgid "What led you to DuckDuckGo?"
msgstr "어떻게 DuckDuckGo를 사용하게 됐나요?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label that appears next to quotes from user reviews of businesses.
msgctxt "maps_places"
msgid "What people say"
msgstr "사람들의 의견"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "What people say:"
msgstr "자주 묻는 질문:"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Where it says Homepage click %sSet to Current Page%s."
msgstr "홈페이지라고 적힌 곳에 %1$s홈페이지로 등록하기%2$s를 클릭하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under "Header: " and under "Background: "
msgid "White"
msgstr "하얀색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "White"
msgstr "하얀색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to an about us page.
msgid "Who We Are"
msgstr "회사 정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a collection of privacy-related links.
msgid "Why Privacy"
msgstr "사생활 보호의 중요성"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the shape of images in search results.
msgctxt "image-layout"
msgid "Wide"
msgstr "넓음"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/twR2utt.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Wide"
msgstr "넓게"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/SOkVdkM.png
msgctxt "width"
msgid "Wide"
msgstr "넓게"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Width:"
msgstr "너비:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Wikipedia info"
msgstr "위키백과 정보"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of wild card standings for a sports league (https://en.wikipedia.org/wiki/Wild_card_(sports)#Major_League_Baseball)
msgctxt "Sports module"
msgid "Wild Card"
msgstr "와일드 카드"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the gap between a leading team and another team in the Wild Card View (https://en.wikipedia.org/wiki/Games_behind#Wild_card_race)
msgctxt "Sports module"
msgid "Wild Card Games Behind"
msgstr "와일드 카드 게임 비하인드"

# smartling.placeholder_format=C
#. Element title explaining this is the win loss record for team, e.g. 10-5
msgctxt "Sports module"
msgid "Win/Loss Record"
msgstr "승/패 기록"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there's wind in the weather forecast.
msgctxt "forecast"
msgid "Wind"
msgstr "풍향"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Windy"
msgstr "바람 강함"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the winner of a World Cup game when that team is not yet known
msgctxt "Sports module"
msgid "Winner of Game %s"
msgstr "%1$s번 경기 승리팀"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the percentage of wins for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Winning Percentage"
msgstr "승률"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of wins for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Wins"
msgstr "승"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Wintry Mix"
msgstr "진눈깨비"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the global number of confirmed Covid 19 cases
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "World"
msgstr "세계"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to map
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Worldwide Coverage Map"
msgstr "세계 지도"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the list of song writers name e.g. 'Written by: Freddy Mercury'
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Written by"
msgstr "작곡:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Wrong place is shown"
msgstr "잘못된 장소가 표시되었습니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices for the year to date
msgctxt "Stocks module"
msgid "YTD"
msgstr "연 누계"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under "Highlight: "
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Yes"
msgstr "예"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they're new to DuckDuckGo.
msgctxt "new user poll"
msgid "Yes, new user!"
msgstr "네, 새로운 유저예요!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining that deleted data is deleted permanently and cannot be recovered.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Yes, we throw away data when you’re done with it, and it cannot be recovered."
msgstr ""
"예, 사용자의 작업이 끝나면 당사는 해당 데이터를 삭제하며, 이 데이터는 복구할 "
"수 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaning how to change a passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"You can do this by saving your settings under a different passphrase, "
"optionally deleting the first set."
msgstr "설정을 저장하고 이전과 다른 암호를 입력하시면 암호 변경이 완료됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining the benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can restore your settings after deleting cookies."
msgstr "쿠키를 삭제한 후에도 설정을 복구할 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining the benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can share your settings among computers and browsers."
msgstr ""
"한 번 설정하시면 여러 대의 컴퓨터와 브라우저에 똑같이 적용하실 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining the benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can store several sets of settings for different purposes."
msgstr "용도에 따라 설정을 여러 개 만들어서 사용하실 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for user once they've failed the bot challenge
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "You have %s attempts left."
msgstr "%1$s번 다시 시도할 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for user once they've failed the bot challenge
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "You have 1 attempt left."
msgstr "1번 다시 시도할 수 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Welcome message that appears after the DuckDuckGo extension is installed.
msgctxt "welcome message"
msgid "You now have the DuckDuckGo extension!"
msgstr "DuckDuckGo 확장 설치가 완료되었습니다!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where users can select the color scheme and other settings of their search engine.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "You're in control. Customize the look-and-feel of DuckDuckGo."
msgstr "테마 설정으로 DuckDuckGo를 마음대로 꾸며보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid ""
"You're now searching privately in Chrome. Use our app instead of Chrome to "
"browse privately too. It’s already installed and can:"
msgstr ""
"이제 Chrome에서 사생활 노출 없이 검색할 수 있습니다. Chrome 대신 DuckDuckGo "
"앱도 사용해 보세요. 이미 설치되어 있으며 다음과 같은 기능이 제공됩니다:"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message that appears after the DuckDuckGo browser extension is installed.
msgid "You're now searching with privacy!"
msgstr "현재 사생활 보호 모드로 검색하고 있습니다!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message that appears after the DuckDuckGo browser extension is installed.
msgid ""
"You're now searching with privacy. %sGet tips to reduce your footprint even "
"more."
msgstr ""
"현재 사생활 보호 모드로 검색하고 있습니다. %1$s더욱 더 비밀스러워지고 싶다"
"면, 팁을 받아보세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. A privacy disclaimer that appears above YouTube videos.
msgid ""
"YouTube (owned by Google) does not let you watch videos anonymously. As "
"such, watching YouTube videos here will be tracked by YouTube/Google."
msgstr ""
"YouTube에서는 동영상을 익명으로 볼 수 없습니다.따라서, 여기서 YouTube 동영상"
"을 볼 경우 YouTube나 Google의 추적을 받게 됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a privacy disclaimer related to YouTube videos
msgid "YouTube Privacy Warning"
msgstr "YouTube 개인 정보 관련 경고"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label below a video that's available under the YouTube license.
msgctxt "video-license"
msgid "YouTube Standard"
msgstr "YouTube 표준"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Your DuckDuckGo search history is private"
msgstr "DuckDuckGo에서의 검색 기록은 비공개입니다"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label on a map indicating the user's current location.
msgctxt "directions"
msgid "Your Location"
msgstr "사용자 위치"

# smartling.placeholder_format=C
#. Disclaimer telling users their precise geolocation remains private. More at https://help.duckduckgo.com/duckduckgo-help-pages/privacy/anonymous-localized-results/
msgctxt "maps_places"
msgid "Your actual location remains private"
msgstr "실제 위치는 비공개로 유지됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Floating text over a tick next to search results which indicates if a link has been visited.
msgid "Your browser indicates if you've visited this link"
msgstr "브라우저가 사용자가 이 링크를 방문한 적이 있는지 알려 줍니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "new tab page"
msgid ""
"Your browser provides the list of most-visited sites. DuckDuckGo never has "
"access to this data."
msgstr ""
"가장 많이 방문한 사이트 목록은 사용자의 브라우저에서 제공됩니다. DuckDuckGo"
"는 절대로 이 데이터에 엑세스할 수 없습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Your data shouldn’t be for sale."
msgstr "여러분의 데이터는 거래 대상이 아닙니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Disclaimer below an email address field explaining that the user's email address will only be used for their newsletter subscription.
msgctxt "newsletter email collection"
msgid ""
"Your email address will not be shared, %sor associated with anonymous "
"searches. [%sExample message%s]"
msgstr ""
"사용자의 이메일은 공유되지 않고, %1$s비공개 검색에도 사용되지 않습니다. [%2$s"
"메시지 예시%3$s]"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Your passphrase generates a 512-bit key by using the Secure Hash Algorithm "
"known as %sSHA-2%s. Only the key and associated settings file leave your "
"browser. We save the settings file using the key as the name. DuckDuckGo "
"never knows your passphrase."
msgstr ""
"사용자의 암호는 %1$sSHA-2%2$s라고 알려진 보안 해시 알고리즘을 사용해 512비트 "
"키를 생성합니다. 해당 키와 연관된 설정 파일만 브라우저에서 나갑니다. 해당 키"
"를 파일 이름으로 하여 설정 파일을 저장합니다. DuckDuckGo는 절대 사용자의 암호"
"를 알고 있지 않습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message on a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "Your response is 100% anonymous."
msgstr "의견은 100% 익명이 보장됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "You’re Searching Privately with DuckDuckGo."
msgstr "DuckDuckGo를 통해 비공개로 검색하고 있습니다."

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Yucatec Maya language
msgctxt "language_name"
msgid "Yucatec Maya"
msgstr "유카텍어"

# smartling.placeholder_format=C
#. From the guide in the Feedback page.
msgid "advertising"
msgstr "광고"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "by %s"
msgstr "%1$s 저"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label indicating something is made by a specific brand. The placeholder value is a brand name. For example 'by Microsoft'
msgctxt "made_by"
msgid "by %s"
msgstr "%1$s에 의해"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "day" that can be displayed in a small space e.g. "1d"
msgctxt "published date for videos"
msgid "d"
msgstr "일"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under all
#. under "Look & Feel Settings"  under "Size:" and "Text link: "
msgctxt "setting"
msgid "default"
msgstr "기본값"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "email"
msgstr "이메일"

# smartling.placeholder_format=C
#. Can somebody provide the context?
msgid "for"
msgstr "위해서"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "hour" that can be displayed in a small space e.g. "1h"
msgctxt "published date for videos"
msgid "h"
msgstr "시간"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "nonjsversion"
msgid "here"
msgstr "여기"

# smartling.placeholder_format=C
#. Appearing next to SPORTS_STATUS_GAME_WITHIN_SERIES, indicates that an upcoming game of a series only be played if necessary E.g. Game 6 (if necessary)
msgctxt "Sports module"
msgid "if necessary"
msgstr "필요한 경우"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviate 1000s in a number. E.g. 1,000 becomes 1k
msgctxt "Stocks module"
msgid "k"
msgstr "천"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is a team logo, e.g. 'Patriots logo'
msgctxt "Sports module"
msgid "logo"
msgstr "로고"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "minute" that can be displayed in a small space e.g. "1m"
msgctxt "published date for videos"
msgid "m"
msgstr "분"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "month" that can be displayed in a small space e.g. "1mo"
msgctxt "published date for videos"
msgid "mo"
msgstr "달"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/50x.html?e=2
#. p.s.(tsester): i found it out by searching "  "
msgid "no search"
msgstr "검색어 없음"

#  https://duckduckgo.com/?e=4
# smartling.placeholder_format=C
msgid "not %s encoding"
msgstr "%1$s 암호화 아님"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for the <em>color settings</em> into the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">URL params page</a> as the last available value for the color parameter.
#. <em>%s</em> is for a hexadecimal color code as <em>#395323</em>, but it has to be safe encoded, and as <em>#</em> seems not safe, <em>%23</em> must be used in place of the sharp symbol, but they are the same for your browser.
msgid ""
"or write out the color code you want, e.g. %s (%s is an encoded %s char)."
msgstr ""
"또는 원하는 컬러 코드를 직접 입력하세요. 예: %1$s (%2$s(은)는 인코딩된 %3$s "
"문자입니다)"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" under both "Link font: " and "Link font: "
msgid "or write out the font you want"
msgstr "또는 원하는 글꼴을 직접 입력하세요."

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed sometimes at top of results -- in the context of safe search.
msgid "permanently"
msgstr "영구적으로"

# smartling.placeholder_format=C
#. End of message telling users their precise geolocation remains private. Links to https://help.duckduckgo.com/duckduckgo-help-pages/privacy/anonymous-localized-results/
msgctxt "local_query_rewrite_experiment"
msgid "private"
msgstr "비공개 상태로 유지됩니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgid "private search"
msgstr "비공개 검색"

#  https://duckduckgo.com/?e=3
# smartling.placeholder_format=C
#. The English version is not capitalized...
msgid "search too long"
msgstr "검색어가 너무 깁니다"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "site encryption"
msgstr "사이트 암호화"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed sometimes at top of results -- in the context of safe search.
msgid "temporarily"
msgstr "임시"

#  https://duckduckgo.com/?e=1
# smartling.placeholder_format=C
msgid "there was an error."
msgstr "오류가 발생했습니다."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "moreinfo"
msgid "this help page"
msgstr "이 도움말 페이지"

# smartling.placeholder_format=C
#. A place open/closed till [HOUR], for example: 'Open till 7 PM'
msgctxt "maps_places"
msgid "till %s"
msgstr "%1$s까지"

#  https://duckduckgo.com/?e=6
# smartling.placeholder_format=C
msgid "too many search terms"
msgstr "너무 긴 검색어"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link on the homepage in the context of the No Tracking and donttrack.us
msgctxt "donttrackus"
msgid "track"
msgstr "추적"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=superbad+dvd">https://duckduckgo.com/?q=superbad+dvd</a>
msgctxt "zci-product"
msgid "track"
msgstr "추적"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "tracker blocking"
msgstr "추적 차단"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to indicate a matchup between teams, e.g. Team A vs Team B
msgctxt "Sports module"
msgid "vs"
msgstr "vs"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "year" that can be displayed in a small space e.g. "1yr"
msgctxt "published date for videos"
msgid "yr"
msgstr "년"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Freezing drizzle"
#~ msgstr "결빙성 진눈깨비"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Freezing rain"
#~ msgstr "얼음비"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Heavy rain"
#~ msgstr "호우"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Heavy snow"
#~ msgstr "폭설"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Isolated thunderstorms"
#~ msgstr "국지적 뇌우"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgid "Load Cloud Settings"
#~ msgstr "클라우드 설정 불러오기"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Mostly clear"
#~ msgstr "대체로 맑음"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Partly cloudy"
#~ msgstr "부분적으로 흐림"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Anomaly modal"
#~ msgid "Select all squares containing a duck"
#~ msgstr "오리가 있는 사각형 전부 선택하기"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Strong storms"
#~ msgstr "강한 폭풍"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Tropical storm"
#~ msgstr "열대성 폭풍"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "Weather IA"
#~ msgid "Wintry mix"
#~ msgstr "진눈깨비"

# smartling.placeholder_format=C
#~ msgctxt "local_query_rewrite_experiment"
#~ msgid "Your actual location remains"
#~ msgstr "회원님의 위치는"
